<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_mode_done">ပြီးဆုံးပါပြီ</string>
    <string name="abc_action_bar_home_description">မူလနေရာကို သွားရန်</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">အပေါ်သို့သွားရန်</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">ပိုမိုရွေးချယ်စရာများ</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">ခေါက်ရန်</string>
    <string name="abc_action_bar_home_description_format">%1$s၊ %2$s</string>
    <string name="abc_action_bar_home_subtitle_description_format">%1$s ၊ %2$s ၊ %3$s</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">ရှာဖွေရန်</string>
    <string name="abc_search_hint">ရှာဖွေပါ...</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">ရှာစရာ အချက်အလက်နေရာ</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">ရှာစရာ အချက်အလက်များ ဖယ်ရှားရန်</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">ရှာဖွေစရာ အချက်အလက်ကို ပေးပို့ရန်</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">အသံဖြင့် ရှာဖွေခြင်း</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">အက်ပ်တစ်ခုခုကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">အားလုံးကို ကြည့်ရန်</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">%s ကို မျှဝေပါရန်</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">မျှဝေဖို့ ရွေးပါ</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">၉၉၉+</string>
    <string name="abc_capital_on">ဖွင့်</string>
    <string name="abc_capital_off">ပိတ်</string>
    <string name="search_menu_title">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="app_name">အချိန်နှင့်တစ်ပြေးညီမြင်ရမည့် ကမ္ဘာ နောက်ခံပုံများ</string>
    <string name="globe_wallpaper_name">သင့်ကမ္ဘာ၊ နေစကြာဝဠာအဖွဲ့အစည်း</string>
    <string name="globe_wallpaper_description">အပိုလို ၁၇ ၏ ဘလူးမာဘယ်ဓာတ်ပုံကဲ့သို့ အာကာသမှနေ၍ ကမ္ဘာကြီးကို သင့်တည်နေရာအလိုက် အချိန်နှင့်တစ်ပြေးညီဖြစ်ပေါ်နေသည့် တိမ်စိုင်များနှင့် ကြည့်လိုက်ပါ။</string>
    <string name="sunset_wallpaper_name">မိုးကုတ်စက်ဝိုင်း</string>
    <string name="sunset_wallpaper_description">မိုးကုတ်စက်ဝိုင်းကိုကြည့်လိုက်ပါ။ သင့်ဖုန်းအားပြည့်လာသည်နှင့်အမျှ နေထွက်လာမည်ဖြစ်ပြီး ဘက်ထရီနည်းလာသည်နှင့်အမျှ နေဝင်သွားပါမည်။</string>
    <string name="whitehaven_wallpaper_name">ဝှိုက်ဟေဗင် ကမ်းခြေ၊ ကွင်းစ်လန်း၊ ဩစတြေးလျ</string>
    <string name="whitehaven_wallpaper_description">အဖြူရောင်သဲများဖြင့် ကျော်ကြားသည့် ဝှိုက်ဟေဗင် ကမ်းခြေတွင် ဆီလီကာ ၉၈% ပါဝင်သောကြောင့် တောက်ပသည့်အဖြူရောင်ဖြင့် မြင်တွေ့ရမည် ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="kent_wallpaper_name">ဥယျာဉ်၊ ကင်န့်၊ ယူကေ</string>
    <string name="kent_wallpaper_description">သစ်သီးပင်များစွာစိုက်ပျိုးမှုနှင့် တဆေးနွယ်ပင်ဥယျာဉ်ရှိသည့်အတွက် ကင်န့်ကို အင်္ဂလန်၏ဥယျာဉ်ဟု ခေါ်ဆိုကြပါသည်။</string>
    <string name="halfdome_wallpaper_name">စက်ဝိုင်းခြမ်းပုံ၊ ယိုစဲမတီ အမျိုးသားဥယျာဉ်၊ ကာလီဖိုးနီးယား</string>
    <string name="halfdome_wallpaper_description">ယိုစဲမတီတောင်ကြားရှိ ဤ ကျောက်တုံးဖြစ်တည်မှုအပေါ်အခြေခံပြီး ယင်း၏ထူးခြားသည့်ပုံသဏ္ဌာန်အတွက် အမည်ပေးထားခြင်းဖြစ်သည်။ တောင်ကြားအောက်ခြေမှစ၍ ပေပေါင်း ၄၇၃၇ ပေအမြင့် ရှိပါသည်။</string>
    <string name="moab_wallpaper_name">အာချ် အမျိုးသားဥယျာဉ်၊ မိုအပ်၊ ယူတာ</string>
    <string name="moab_wallpaper_description">ဥယျာဉ်ထဲတွင် ဘူမိဖွဲ့စည်းမှုအမျိုးမျိုးရှိသည့်အပြင် ကမ္ဘာကျော် ဒယ်လီကိတ် အာချ် အပါအဝင် သဲကျောက်ပေါင်းကူးပေါင်း ၂၀၀၀ ကျော် ရှိပါသည်။</string>
    <string name="togo_wallpaper_name">ရှင်ဂျုကု၊ တိုကျို၊ ဂျပန်</string>
    <string name="togo_wallpaper_description">ပေပေါင်း ၆၅၆ ပေအမြင့်ရှိသည့် ရှင်ဂျုကုရှိ ဤအဆောက်အအုံကို ရိုရှီကာဇူ အူချီဒါက ဒီဇိုင်းဆွဲခဲ့ခြင်းဖြစ်ပြီး ၎င်းသည် တိုကျိုမြို့တွင် ၂၈ ခုမြောက်အမြင့်ဆုံးနှင့် ဂျပန်တစ်နိုင်ငံလုံးတွင် ၃၃ ခုမြောက်အမြင့်ဆုံး အဆောက်အအုံလည်း ဖြစ်ပါသည်။</string>
    <string name="pantheon_wallpaper_name">ပန်သီယွန်၊ ရောမ၊ အီတလီ</string>
    <string name="pantheon_wallpaper_description">ပန်သီယွန်ကို တည်ဆောက်ပြီးနောက် နှစ်ပေါင်း ၂၀၀၀ ခန့်တွင်ပင် စက်ဝိုင်းပုံသဏ္ဌာန်အဆောက်အအုံကြီးသည် ကမ္ဘာ့အကြီးဆုံး အထောက်အတိုင်မပါသည့် ကွန်ကရစ် အမိုးခုံးအဆောက်အအုံတစ်ခုအဖြစ် ရပ်တည်ဆဲဖြစ်သည်။</string>
    <string name="google_earth_live_earth_collection">အချိန်နှင့်တစ်ပြေးညီ မြင်နိုင်မည့် ကမ္ဘာစီးရီး Google Earth</string>
    <string name="live_earth_collection">အချိန်နှင့်တစ်ပြေးညီ မြင်နိုင်မည့် ကမ္ဘာစီးရီး</string>
</resources>
