<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="account_blocked_title">အကောင့်ကို ပိတ်ဆို့ထားသည်</string>
    <string name="account_level_title">အကောင့်လုပ်ဆောင်ချက် လိုအပ်ပါသည်</string>
    <string name="account_removed_notification_text">စက်ပစ္စည်း စီမံခန့်ခွဲမှု ပြီးမြောက်ခြင်းမရှိခဲ့သည့်အတွက် %1$s ကိုဖယ်ရှားလိုက်ပါပြီ</string>
    <string name="account_removed_notification_title">အကောင့်ကို ဖယ်ရှားလိုက်ပါပြီ</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">ကိုယ်ရေး မူဝါဒ အပို</string>
    <string name="app_has_in_app_purchases">အက်ပ်အတွင်း ဝယ်ယူမှုများ</string>
    <string name="app_has_permissions">ခွင့်ပြုချက်များ− %s</string>
    <string name="app_has_runtime_permissions">အက်ပ်သည် ခွင့်ပြုချက်များကို တောင်းခံပါလိမ့်မည်</string>
    <string name="app_level_title">လက်မှတ်ထိုးရန် တောင်းဆိုချက်</string>
    <string name="app_level_title_secondary">လက်မှတ်ထိုးဝင်%sက တောင်းသည်</string>
    <string name="app_picker_app_already_installed_toast">ဤအက်ပ်ကို ထည့်သွင်းပြီးပါပြီ</string>
    <string name="app_picker_loading">ရနိုင်သည့် အက်ပ်များကို ရှာနေသည်…</string>
    <string name="app_picker_loading_toast">ရနိုင်သည့် အက်ပ်များကို မကြာမီ သွင်းပေးပါမည်</string>
    <string name="app_picker_no_apps">မည်သည့်အက်ပ်မျှ ရွေးချယ်ထားခြင်းမရှိပါ</string>
    <string name="app_picker_no_apps_found">မည်သည့်အက်ပ်မျှ မတွေ့ပါ</string>
    <string name="apps_in_app_purchases_disclaimer_all">အက်ပ်အတွင်းဝယ်ယူမှုများကို သင့် ^1 သို့ လွှဲပြောင်းသွားမည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="apps_in_app_purchases_disclaimer_some">အချို့သော အက်ပ်အတွင်းဝယ်ယူမှုများကို သင့် ^1 သို့ လွှဲပြောင်းသွားမည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="apps_permissions_described_v2">"လူကြိုက်များပြီး အခမဲ့ရရှိသည့် iOS® အက်ပ်များကိုသာ Android အက်ပ်များသို့ တွဲချိတ်နိုင်ပါသည်။ အက်ပ်အတွင်းဝယ်ယူမှု အများစုကို လွှဲပြောင်းသွားမည် မဟုတ်ပါ။ စနစ်ထည့်သွင်းမှု ပြီးဆုံးသွားလျှင် Play စတိုး၌ နောက်ထပ်အက်ပ်များကို တွေ့မြင်နိုင်ပါမည်။

သင့်စက်ပစ္စည်းပေါ်ရှိ တိကျသည့် အချက်အလက်များကို အသုံးပြုနိုင်ရန် သို့မဟုတ် လုပ်ဆောင်ချက်များ ပြုလုပ်နိုင်ရန်အတွက် အချို့အက်ပ်များကို ချက်ခြင်း ခွင့်ပြုပေးရနိုင်ပါသည်။ ခွင့်ပြုချက်များကို ခွင့်ပြုချက်အုပ်စုများအဖြစ် စုစည်းထားပါသည်။ ဤအက်ပ်များကို ထည့်သွင်းရန် ရွေးချယ်ခြင်းအားဖြင့် အုပ်စုတစ်ခုချင်းစီရှိ ခွင့်ပြုချက်များကို သဘောတူရာရောက်ပါသည်။ ခွင့်ပြုချက် အုပ်စုတစ်ခုချင်းစီ၏ ဖော်ပြချက်ကို အောက်တွင် ပေးထားပါသည်။

အချို့အက်ပ်များသည် ခွင့်ပြုချက်များကို ချက်ခြင်း လက်ခံရန် မလိုအပ်ပါ။ သင်ဤအက်ပ်များအနက်မှ တစ်ခုကို အသုံးပြုသည့်အခါ ၎င်းအက်ပ်သည် ထိုကဲ့သို့သော ဒေတာအမျိုးအစားများကို အသုံးမပြုမီ ခွင့်ပြုချက် တစ်ခုချင်းစီကို ခွင့်ပြုပေးခြင်း သို့မဟုတ် ငြင်းဆိုခြင်းများ ပြုလုပ်နိုင်ပါသည်။

^1"</string>
    <string name="apps_permissions_disclaimer_v2">အက်ပ်တစ်ခုချင်းစီကို ထည့်သွင်းခြင်းဖြင့် ၎င်း၏ ခွင့်ပြုချက်များကို သင်သဘောတူရာ ရောက်ပါသည်။ <annotation id="apps_permissions_learn_more">ပိုမိုလေ့လာရန်</annotation></string>
    <string name="audience_selection_done">လုပ်ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="auth_account_already_has_gmail">အကောင့်သည် Gmail ရှိပြီးဖြစ်သည်။</string>
    <string name="auth_account_content_provider_label">Google အကောင့်ဒေတာ</string>
    <string name="auth_account_removed_default_description">ကိရိယာ စီမံခန့်ခွဲမှု မပြီးစီးခဲ့ပါ။ ပြန်စတင်လျက် ထပ်ပြီး လက်မှတ်ထိုး ဝင်ပါ။</string>
    <string name="auth_account_removed_default_title">စနစ်သတ်မှတ်မှု ပယ်လိုက်ပါပြီ</string>
    <string name="auth_account_removed_dm_bad_result_description">ကိရိယာ စီမံခန့်ခွဲမှု မပြီးစီးခဲ့ပါ။ ပြန်စတင်လျက် ထပ်ပြီး လက်မှတ်ထိုး ဝင်ပါ။</string>
    <string name="auth_account_removed_dm_not_supported_description">သင့်ဒိုမိန်းအတွက် မိုဘိုင်းစက်ပစ္စည်း စီမံခန့်ခွဲမှု လိုအပ်ပါသည်။ သို့သော် ၎င်းကို ဤစက်ပစ္စည်းပေါ်တွင် အသုံးပြု၍ မရပါ။ အခြားအကောင့်တစ်ခုကို အသုံးပြုကြည့်ပါ။</string>
    <string name="auth_account_removed_dm_not_supported_title">စက်ပစ္စည်း စီမံခန့်ခွဲမှုကို မပံ့ပိုးပါ</string>
    <string name="auth_account_removed_dm_setup_failed_description">ကိရိယာ စီမံခန့်ခွဲမှု တပ်ဆင်မှု စနစ်မကျခဲ့ပါ။ ပြန်စတင်လျက် ထပ်ပြီး လက်မှတ်ထိုး ဝင်ပါ။</string>
    <string name="auth_account_removed_dm_setup_failed_title">တပ်ဆင်မှု ပြဿနာ</string>
    <string name="auth_account_removed_dm_setup_skipped_description">ကိရိယာ စီမံခန့်ခွဲမှု မပြီးစီးခဲ့ပါ။ ပြန်စတင်လျက် ထပ်ပြီး လက်မှတ်ထိုး ဝင်ပါ။</string>
    <string name="auth_account_removed_dm_setup_skipped_title">စဖွင့်သတ်မှတ်မှုကို ဖျက်သိမ်းခဲ့သည်</string>
    <string name="auth_account_settings_title">အကောင့်ဆက်တင်များ</string>
    <string name="auth_account_setup_title">Google အကောင့်</string>
    <string name="auth_account_state_sync_title">အကောင့်အခြေအနေ စင့်ခ်လုပ်ခြင်း</string>
    <string name="auth_allow_button_label">ခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="auth_allow_external_site_access">သင်၏ ဒေတာကို ရယူအသုံးချခွင့် %s မှာ ရှိနေဆဲ</string>
    <string name="auth_app_permission_ok_footnote">ဆက် လုပ်ခြင်းဖြင့်၊ သင်သည် ဒီ အက်ပ်နှင့် Google အား သက်ဆိုင်ရာ ဝန်ဆောင်မှုဆိုင်ရာ စည်းမျဉ်းများ နှင့် ကိုယ်ရေး မူဝါဒများနှင့်အညီ အချက်အလက်များကို သုံးခွင့် ပြုပါသည်။</string>
    <string name="auth_authenticator_label">Google</string>
    <string name="auth_authzen_2f_challenge_confirmation_allow_button_text">လော့ဂင်ကို ခွင့်ပြု</string>
    <string name="auth_authzen_allow_reset_button_text">စကားဝှက် ပြန်ညှိမှု ခွင့်ပြု</string>
    <string name="auth_authzen_google_logo_label">Google လိုဂို</string>
    <string name="auth_authzen_login_challenge_approved_text">လက်မှတ်ထိုး ဝင်မှု အတည်ပြုခဲ့</string>
    <string name="auth_authzen_login_challenge_canceled_text">လက်မှတ်ထိုး ဝင်မှု ပယ်ဖျက်ခဲ့</string>
    <string name="auth_authzen_login_challenge_confirmation_allow_button_text">လက်မှတ်ထိုး ဝင်မှု ခွင့်ပြုရန်</string>
    <string name="auth_authzen_login_challenge_desc_text">%sမှ လက်မှတ် ထိုးဝင်နေတာလား?</string>
    <string name="auth_authzen_login_challenge_incorrect_pin_desc_text">Google က လက်မှတ်ထိုး ဝင်ရန် ကြိုးပမ်းမှုကို ရပ်တန့်ခဲ့သည်။</string>
    <string name="auth_authzen_login_challenge_incorrect_pin_title_text">နံပါတ် မမှန်</string>
    <string name="auth_authzen_login_challenge_pin_confirm_desc_text">မျက်နှာပြင် ပေါ်မှာ ပြထားသည့် နံပါတ်ကို ထိပါ။ ၎င်းက သင့်ကို သင့် ကွန်ပျူတာသို့ လက်မှတ်ထိုး ဝင်စေမည်။</string>
    <string name="auth_authzen_login_challenge_title_text">လက်မှတ်ထိုး ဝင်ရန် ကြိုးပမ်းနေသလား?</string>
    <string name="auth_authzen_profile_picture_label">ပရိုဖိုင် ပုံ</string>
    <string name="auth_authzen_pull_account_chooser_desc_text">လက်မှတ်ထိုး၀င်ရန်‌ကြိုးစာအသုံးပြုနေသောအကောင့်ကိုရွေးပါ၊</string>
    <string name="auth_authzen_pull_account_chooser_title_text">လက်မှတ်ထိုးဝင်ရန် ကြိုးစားနေသလား?</string>
    <string name="auth_authzen_pull_no_pending_transactions_desc_text">လက်မှတ်ထိုး ဝင်မှု အကြောင်းကြားချက်များ မတွေ့ပါ။</string>
    <string name="auth_authzen_pull_offline_error">အင်တာနက် အမှား</string>
    <string name="auth_authzen_pull_offline_instructions_text">သင်၏ ကွန်ပျူတာမှာ \"ကုဒ် ရှိသလား?\"ကို ကလစ်လိုက်ပြီး ရိုက်ထည့်ရန်:</string>
    <string name="auth_authzen_recovery_2f_challenge_desc_text">သင်သည် ခုနလေးတင်က Google သို့ လော့ဂင် လုပ်ရန် ကြိုးစားခဲ့သလား?</string>
    <string name="auth_authzen_recovery_approved_text">စကားဝှက် ပြန်ညှိမှု အတည်ပြုလိုက်ပြီ</string>
    <string name="auth_authzen_recovery_canceled_text">စကားဝှက် ပြန်ညှိမှု ပယ်ချက်ခံခဲ့ရ</string>
    <string name="auth_authzen_recovery_double_confirm_desc_text">%s ထံမှ စကားဝှက် ပြန်ညှိမှုကို ခွင့်ပြုရမလား?</string>
    <string name="auth_authzen_recovery_double_confirm_title_text">သင်၏ အတည်ပြုချက်ကို ကျွန်ုပ်တို့ လိုအပ်</string>
    <string name="auth_authzen_recovery_incorrect_pin_desc_text">Google က စကားဝှက် ပြင်ဆင်သတ်မှတ်ရန် ကြိုးပမ်းမှုကို ရပ်တန့်ခဲ့သည်။</string>
    <string name="auth_authzen_recovery_incorrect_pin_title_text">နံပါတ် မမှန်</string>
    <string name="auth_authzen_recovery_pin_confirm_desc_text">မျက်နှာပြင် ပေါ်မှာ ပြထားသည့် နံပါတ်ကို ထိပါ။ ၎င်းက သင်၏ စကားဝှက်ကို ပြန်ညှိပေးမည်။</string>
    <string name="auth_authzen_recovery_pin_confirm_title_text">စကားဝှက် ပြန်ညှိမှု ခွင့်ပြုရန်</string>
    <string name="auth_authzen_recovery_reject_desc_text">တစ်ယောက်ယောက်က သင်၏ Google အကောင့်ကို ပြင်ဆင်သတ်မှတ်ရန် တောင်းဆိုခဲ့သည်။ Google က စကားဝှက် ပြင်ဆင်သတ်မှတ်ရန် ကြိုးပမ်းမှုကို ရပ်တန့်ခဲ့သည်။</string>
    <string name="auth_authzen_recovery_reject_title_text">စကားဝှက် ပြန်ညှိမှုကို ဟန့်တားခဲ့သည်။</string>
    <string name="auth_authzen_recovery_verification_desc_text">သင်သည် %s ထံမှနေပြီး စကားဝှက် ပြင်ဆင်သတ်မှတ်ရန် တောင်းဆိုခဲ့ပါသလား?</string>
    <string name="auth_authzen_recovery_verification_title_text">သင်၏ စကားဝှက် ပြင်ဆင်သတ်မှတ်ရန် ကြိုးစားခဲ့ပါသလား?</string>
    <string name="auth_authzen_secure_account_button_text">သင့် အကောင့်ကို လုံခြုံအောင် ပြုလုပ်ပါ</string>
    <string name="auth_authzen_start_pull_for_transactions_desc_text">လက်မှတ်ထိုး ဝင်မှု အကြောင်းကြားချက်များကို ရှာကြည့်နေ...</string>
    <string name="auth_back_button_label">နောက်သို့</string>
    <string name="auth_cant_add_work_account_message">ဤအကောင့်အမျိုးအစားအား သင့်အဖွဲ့စည်းမှ စီမံပါသည်။</string>
    <string name="auth_captcha_instructions">သင် ဒီမှာ မြင်ရသည် စာသားကို ရိုက်ထည့်ပါ:</string>
    <string name="auth_captcha_title">CAPTCHA ကိုထည့်သွင်းရန် လိုအပ်ပါသည်</string>
    <string name="auth_common_next_button">ရှေ့သို့</string>
    <string name="auth_common_skip">ကျော်ရန်</string>
    <string name="auth_common_switch_accounts">အကောင့်များပြောင်းပါ</string>
    <string name="auth_communicating_message">သင်၏ ကိရိယာသည် Google ကို ဆက်သွယ်နေကာ သင့် အကောင့်ထဲသို့ အချက်အလက်များ သိမ်းဆည်းလိုသည်။ ၎င်းမှာ ၅ မိနစ် အထိ ကြာနိုင်သည်။</string>
    <string name="auth_confirm_creds_sync_title">အထောက်အထားများ အခြေအနေ</string>
    <string name="auth_d2d_source_alert_title">Tap &amp; Go</string>
    <string name="auth_d2d_source_alert_verify_lock_button">လော့ခ်နှင့် အတည်ပြုချက်</string>
    <string name="auth_d2d_source_copy_notice">အကောင့်များနှင့် ဒေတာကို သင့်အခြားကိရိယာသို့ ကူးယူမည်လား။</string>
    <string name="auth_d2d_source_lock_bt_off_notice">သင်က စိစစ်လိုက်သည့် နောက်မှာ၊ ဘလူးတုသ်ကို ဖွင့်ပေးလိုက်မည် ဖြစ်ရာ သင်၏ ကိရိယာများ ဆက်သွယ်ပြောဆိုနိုင်ကြမည်။</string>
    <string name="auth_d2d_source_lock_bt_on_notice">"သင်က စိစစ်လိုက်သည့် နောက်မှာ၊ သင်  ကိရိယာများသည် ဘလူးတုသ်မှတစ်ဆင့် ဆက်သွယ်ပြောဆိုနိုင်ကြမည်။"</string>
    <string name="auth_d2d_source_lock_notice">ဆက်လုပ်ကိုင်ရန်၊ သင်၏ မျက်နှာပြင်ကို သော့ပိတ်လိုက်မည် ဖြစ်ကာ သင်သည် စိစစ်ရန် ၎င်းကို သော့ဖွင့်ပေးရမည်။</string>
    <string name="auth_d2d_source_no_accounts_toast">ဤစက်ပစ္စည်းပေါ်တွင် အကောင့်များမရှိသည့်အတွက် Tap &amp; Go လုပ်၍မရပါ။</string>
    <string name="auth_d2d_source_no_bluetooth_toast">သင့်စက်ပစ္စည်းပေါ်တွင် ဘလူးတုသ်မရသောကြောင့် Tap &amp; Go လုပ်၍မရပါ။</string>
    <string name="auth_d2d_source_no_lock_bt_off_notice">ဘလူးတုသ်ကို ဖွင့်ပေးလိုက်မည် ဖြစ်ရာ သင်၏ ကိရိယာများ ဆက်သွယ်ပြောဆိုနိုင်ကြမည်။</string>
    <string name="auth_d2d_source_no_lock_bt_on_notice">ဒါက ဘလူးတုသ်ကို အသုံးပြုသည်။</string>
    <string name="auth_d2d_source_notification_title">Tap &amp; Go ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="auth_d2d_source_restricted_user_toast">ကန့်သတ် အသုံးပြုသူ ပရိုဖိုင် မှနေပြီး ပုတ်ခြင်း Cannot Tap and Restore from a restricted user profile.</string>
    <string name="auth_d2d_source_title">အကောင့်များကို ပြန်ယူပါ</string>
    <string name="auth_d2d_source_unknown_device_name">မသိရ ကိရိယာ</string>
    <string name="auth_d2d_target_sorry_alert">ဆောရီး၊ တစ်ခုခု မှားသွား</string>
    <string name="auth_d2d_target_tap_progress_message">ဆက်လုပ်ရန် သင့်အခြားစက်ပစ္စည်းတစ်ခုပေါ်တွင် အိုကေ ကိုတို့ပါ</string>
    <string name="auth_d2d_target_title">တို့ပြီး စတင်ပါ</string>
    <string name="auth_d2d_target_unlock_progress_message">သင့်တစ်ခြားကိရိယာအား စစ်ရန်</string>
    <string name="auth_d2d_target_wait_progress_message">အကောင့်များနှင့် အချက်အလက်အား ရယူနေစဉ်...</string>
    <string name="auth_default_device_name">အန်ဒရွိုက်</string>
    <string name="auth_deny_button_label">ငြင်းပယ်ပါ</string>
    <string name="auth_device_management_download_app_icon">%s အက်ပ်အိုင်ကွန်</string>
    <string name="auth_device_management_download_description">ဤအကောင့်သည် မိုဘိုင်းစက်ပစ္စည်းစီမံခန့်ခွဲမှု လိုအပ်ပါသည်။ အကောင့်ကလိုအပ်သည့် လုံခြုံရေးမူဝါဒများကို အသုံးပြုရန် ^1 အက်ပ်ကို ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="auth_device_management_download_description_kids">ဤစက်ပစ္စည်းသို့ အကောင့်ပေါင်းထည့်ရန် <b>^1</b>" ကို ဦးစွာထည့်ပါ။ 

^1 သည် သင့်ကလေးများအတွက် စက်ပစ္စည်းကို ကူညီသတ်မှတ်ပေးပါသည်။"</string>
    <string name="auth_device_management_download_failed_message">ဤအက်ပ်မပါဘဲ စနစ်ထည့်သွင်းမှုကို ဆက်လက်လုပ်ဆောင်နိုင်ပါသည်</string>
    <string name="auth_device_management_download_failed_message_nonskippable">ကိရိယာ စီမံခန့်ခွဲမှုက တပ်ဆင် မပေးနိုင်ခဲ့ပါ။ ဤအကောင့်မှာ ဖယ်ရှားခံရမည်။ နောက်မှာ ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="auth_device_management_download_failed_title">အက်ပ်ကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်၍မရပါ</string>
    <string name="auth_device_management_download_not_updated_message">လက်ရှိဗားရှင်းကို အသုံးပြုပြီး စနစ်ထည့်သွင်းမှုကို ဆက်လက်လုပ်ဆောင်နိုင်ပါသည်</string>
    <string name="auth_device_management_download_paused">ဆိုင်းငံ့ထားသည်</string>
    <string name="auth_device_management_download_progress">ဒေါင်းလုဒ် လုပ်နေစဉ်</string>
    <string name="auth_device_management_download_skip_message">ဤအကောင့်သည် စက်ပစ္စည်းစီမံခန့်ခွဲမှု လိုအပ်သည်။ ၎င်းမပါဘဲ ရှေ့ဆက်မလား?</string>
    <string name="auth_device_management_download_skip_message_nonskippable">ဤအကောင့်ကို ထည့်ရန် ကိရိယာကို စီမံခန့်ခွဲရန် လိုအပ်သည်။ သင်သည် အခြား အ ကောင့် တစ်ခုနှင့် ပြန်စလိုပါသလား။</string>
    <string name="auth_device_management_go_back">နောက်သို့ပြန်သွားရန်</string>
    <string name="auth_device_management_screenlock_description">ဤစက်ပစ္စည်းပေါ်ရှိ သင့်အလုပ်အကောင့်ကို အသုံးပြုရန်အတွက် လော့ခ်မျက်နှာပြင်တစ်ခု သတ်မှတ်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ ၎င်းသည် သင့်အဖွဲ့အစည်း၏ မိုဘိုင်းကိရိယာဆိုင်ရာ မူဝါဒဖြစ်ပါသည်။</string>
    <string name="auth_device_management_screenlock_skip_message">ဤအကောင့်သည် မျက်နှာပြင်လော့ခ်ချသည့် လုံခြုံရေးစနစ် လိုအပ်နေသည်။ အခြားအကောင့်တစ်ခုဖြင့် ပြန်စတင်လိုပါသလား။</string>
    <string name="auth_device_management_start_description">ဤအကောင့်သည် မိုဘိုင်းစက်ပစ္စည်းဝန်ဆောင်မှုလိုအပ်ပါသည်။ \"ရှေ့သို့\" ကိုနှိပ်လိုက်လျှင် ^1 သည် သင့်အကောင့်က လိုအပ်သည့် လုံခြုံရေးမူဝါဒများကို အသုံးပြုပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="auth_device_management_start_description_kids">ဤစက်ပစ္စည်းသို့ အကောင့်ကိုပေါင်းထည့်ရန် <b>^1</b>" ကိုအသုံးပြုပါ။ 

^1 သည် သင့်ကလေးများအတွက် စက်ပစ္စည်းကို ကူညီသတ်မှတ်ပေးပါသည်။"</string>
    <string name="auth_device_management_title">စက်ပစ္စည်း စီမံခန့်ခွဲမှု</string>
    <string name="auth_device_management_update_description">ဤအကောင့်သည် မိုဘိုင်းစီမံခန့်ခွဲမှုလိုအပ်ပါသည်။ အကောင့်နှင့် ဆက်စပ်နေသည့် လုံခြုံရေးမူဝါဒများနှင့် ကိုက်ညီမှုရှိစေရန် ^1 အက်ပ်ဗားရှင်းအသစ်ကို ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="auth_device_management_update_description_kids">ဤစက်ပစ္စည်းသို့ အကောင့်ပေါင်းထည့်ရန် <b>^1</b>" ၏ နောက်ဆုံးဗားရှင်းကို ဦးစွာထည့်ပါ။ 

^1 သည် သင့်ကလေးများအတွက် စက်ပစ္စည်းကို ကူညီသတ်မှတ်ပေးပါသည်။"</string>
    <string name="auth_dismiss_button_label">ပယ်ရန်</string>
    <string name="auth_doesnt_use_gmail">" "<b>^1</b> က Gmail ကို မသုံးပါ။</string>
    <string name="auth_error_account_disabled">"ဤ အကောင့်ကို ပိတ်ထားသည်။

(အသေးစိတ် အတွက် ဝဘ် ဘရောင်ဇာ တစ်ခုဖြင့်  http://google.com/accounts ကို ဝင်ကြည့်ပါ။)"</string>
    <string name="auth_error_account_not_verified">"ဤ အကောင့်ကို မစိစစ်ရသေးပါ။ ဤ အကောင့်ကို စိစစ်ရန် သင်၏ အီးမေးလ်ကို စစ်ကြည့်လျက် ထည့်ပို့လိုက်သည့် လင့်ထဲက အတိုင်း လိုက်လုပ်ပါ။ 

(သင်၏ အကောင့် အချက်အလက်များကို ပြန်လည် ဖေါ်ထုတ်နိုင်ရန်၊ သင့်ကွန်ပျူတာဖြင့် http://www.google.com/accounts/recovery သို့ သွားပါ။)"</string>
    <string name="auth_error_bad_password">စကားဝှက်မှာ အားနည်းလွန်းနေ သို့မဟုတ် မမှန်သည့် သင်္ကေတာများ ပါရှိနေ။ ထပ်စမ်းပါ။</string>
    <string name="auth_error_bad_username">အသုံးပြုသူ အမည် မမှန်</string>
    <string name="auth_error_generic_server_error">"Google ဆာဗာများနှင့်ဆက်သွယ်ရာတွင်အခက်အခဲများရှိနေသည်  

နောက်တစ်ခေါက်ထပ်ကြိုးစားပါ။"</string>
    <string name="auth_error_invalid_second_factor">သင်၏ ပုံမှန် အကောင့်၏ စကားဝှက် အစား အက်ပ်ဆိုင်ရာ စကားဝှက်ကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="auth_error_login_failed">"သင်၏ အသုံးပြုသူအမည် နှင့် စကားဝှက်များ မတိုက်ဆိုင်ပါ။ ထပ် စမ်းပါ။

သင့် အကောင့် အင်ဖိုကို ပြန်လည် ဖေါ်ထုတ်ရန်၊ google.com/accounts/recovery/ သို့ သွားပါ။"</string>
    <string name="auth_error_needs_browser">သင့်အကောင့်ကို အသုံးပြုရန် ဝဘ်ပေါ်တွင် လက်မှတ်ထိုးဝင်ရပါမည်။ ဘရောင်ဇာတွင် လက်မှတ်ထိုးဝင်ခြင်း စတင်ရန် ရှေ့သို့ ကိုနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="auth_error_no_network">"ဆက်သွယ်မှုကွန်ရက်သင်၌မရှိပါ။ 

၎င်းသည်ယာယီပြဿနာဖြစ်နိုင်သည်။ နောက်တစ်ခေါက်ကြိုးစာကြည့် သို့မဟုတ် အခြားသော ၀ိုင်ဖိုင် ကွန်ရက် တစ်ခုနှင့်ချိတ် ကြည့်ပါ။"</string>
    <string name="auth_error_not_logged_in">အသုံးပြုသူသည် လက်မှတ်ထိုးဝင်ရောက် ထားခြင်းမရှိပါ။</string>
    <string name="auth_error_username_unavailable">အသုံးပြုသူအည် မရှိပါ။</string>
    <string name="auth_existing_account_error_text">ဒီ အန်ဒရွိုက် ကိရိယာ ပေါ်မှာ အကောင့် ^1 ရှိနှင့်နေပြီ။</string>
    <string name="auth_existing_account_error_title">အကောင့် ရှိနှင့်နေပြီ။</string>
    <string name="auth_factory_reset_protection_recent_password_change_toast">မကြာခင်က စကားဝှက်ပြောင်းလိုက်ခြင်းကြောင့် စက်ပစ္စည်းသို့ လက်မှတ်ထိုးဝင်၍ မရပါ။ စကားဝှက်ပြောင်းလဲပြီး ၂၄ နာရီ ကြာမှ ထပ်မံ၍ လက်မှတ်ထိုးဝင်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="auth_factory_reset_protection_remove_account_confirmation_content">စက်ကိရိယာကာကွယ်ရေးအင်္ဂါရပ်များ အလုပ်လုပ်တော့မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="auth_factory_reset_protection_remove_account_confirmation_content_by_mp">စက်ပစ္စည်းပေါ်ရှိနောက်ဆုံး Google အကောင့်ကို သင့်ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ ပရိုဖိုင်မှထုတ်လိုက်ခြင်းသည် စက်ပစ္စည်းသူခိုးကာကွယ်မှု အင်္ဂါရပ်ကို ပိတ်လိုက်ပါမည်။ နောက်နှောင်တွင် ၎င်းကိုပြန်လည်ဖွင့်ရန် နောက်ထပ်အကောင့်တစ်ခုကို ပေါင်းထည့်နိုင်သည်။</string>
    <string name="auth_factory_reset_protection_remove_account_confirmation_title">သင် သေချာသလား?</string>
    <string name="auth_factory_reset_protection_remove_account_confirmation_title_by_mp">အလုပ်ပရိုဖိုင်သို့ အကောင့်ကို ရွှေ့မလား?</string>
    <string name="auth_factory_reset_protection_unknown_error_toast">အမည်အသိအမှားအယွင်းတစ်ခုကြောင့် စက်ပစ္စည်းသို့ လက်မှတ်ထိုးဝင်၍မရပါ။ အခြားအကောင့်တစ်ခုဖြင့် စမ်းကြည့်ပါ သို့မဟုတ် ၂၄ နာရီကြာပြီးနောက်မှ ထပ်မံ၍ လက်မှတ်ထိုးဝင်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="auth_factory_reset_protection_wrong_account_toast">ဤစက်ကိရိယာအတွက် ပိုင်ရှင်များအနက် တစ်ယောက်၏ အကောင့်အားသုံး၍ လက်မှတ်ထိုးဝင်ပါ</string>
    <string name="auth_field_cant_be_blank">အကွက် ဗလာဖြစ်၍ မရပါ</string>
    <string name="auth_frp_add_account_no">No</string>
    <string name="auth_frp_add_account_prompt">သင့်ကိရိယာ ထဲသို့ ^1ကို အခု ထည့်မလား? သင့်ဆီမှာ အခြား အကောင့် ရှိလျှင်၊ ၎င်းကို နောက်မှာ ထည့်ပေးနိုင်တယ်။</string>
    <string name="auth_frp_add_account_yes">Yes</string>
    <string name="auth_get_token_bad_auth_work_service_account_message">ဤအကောင့်ကို ဝင်လို့မရခဲ့ပါ။ သင့်စက်ပစ္စည်းသည် သင့်အဖွဲ့အစည်း၏ လုံခြုံရေးဆိုင်ရာ မူဝါဒများကို လိုက်နာကြောင်း သေချာအောင်ပြုလုပ်ပါ။ ဤအမှားကို ဆက်မြင်နေရလျှင် သင့်အဖွဲ့အစည်း၏ စီမံခန့်ခွဲသူထံ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="auth_get_token_bad_auth_work_service_account_title">အကောင့်ချွတ်ယွင်းမှု</string>
    <string name="auth_gls_dmagent_activity_download_message">" သင့်ဒိုမိန်းသည် မိုဘိုင်းစက်ပစ္စည်း စီမံခန့်ခွဲမှု လိုအပ်ပါသည်။  "<b>^1</b> အကောင့်မှ လိုအပ်သည့် လုံခြုံရေးမူဝါဒများကို ကျင့်သုံးရန် \"Google အက်ပ်စက်ပစ္စည်း မူဝါဒ\" ကိုထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="auth_gls_dmagent_activity_download_retry_button">ဒေါင်းလုဒ်</string>
    <string name="auth_gls_hint_illegal_chars">" "<b>^1</b>" တွင်အက္ခရာများ၊
နံပါတ်များနှင့် (.) သင်္ကေတတို့ကိုသာ လက်ခံပါသည်။"</string>
    <string name="auth_gls_hint_numbers_only">" "<b>^1</b> ထဲတွင် အက္ခရာ တစ်လုံးမျှ မပါဝင်ပါ။</string>
    <string name="auth_gls_hint_size">" "<b>^1</b> တွင် ၆ ထက်နည်းသော သို့မဟုတ် ၃၀ ထက်များသော စာလုံးများ ပါဝင်သည်။</string>
    <string name="auth_gls_is_not_available">အသုံးပြုသူ အမည် <b>^1</b> ကို သုံးမရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="auth_gls_name_checking_info_title">အချက်အလက်ကို စစ်ဆေးနေသည်…</string>
    <string name="auth_gls_sync_item_title">စင့်က် %s</string>
    <string name="auth_gls_third_party_activity_download_message">"  "<b>^1</b> အကောင့်ကို သင့်အဖွဲ့အစည်းမှ စီမံခန့်ခွဲသည့် စက်ပစ္စည်း သို့မဟုတ် အလုပ်ပရိုဖိုင်သို့ ထည့်သွင်းရပါမည်။ ၎င်းကိုပြီးမြောက်စေရန် သင့် IT စီမံခန့်ခွဲသူမှ ပေးထားသည့် လမ်းညွှန်ချက်များအတိုင်း လိုက်နာပါ။</string>
    <string name="auth_google_title_logo">Google လိုဂို</string>
    <string name="auth_invalid_login_character">သင်္ကေတ မမှန်ပါ။ 0-9၊ a-z၊ A-Z၊ နှင့် အစက်များကိုသာ ခွင့်ပြုသည်။</string>
    <string name="auth_invalid_password_character">စကားဝှက် သင်္ကေတ မမှန်ပါ။</string>
    <string name="auth_invalid_username">သင် ရိုက်ထည့်ခဲ့သည့် စာသားမှ မှန်ကန်သည့် အသုံးပြုသူ အမည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_agreement">ရှေ့ဆက်ခြင်းအားဖြင့် ဤစက်ပစ္စည်းသည် Google၊ သင်၏ ဝန်ဆောင်မှုပေးသူနှင့် စက်ပစ္စည်းထုတ်လုပ်သူတို့ထံမှ အပ်ဒိတ်များနှင့် အက်ပ်များကို ဆယ်လူလာဒေတာအားအသုံးပြု၍ အလိုအလျောက် ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ရန် သဘောတူရာရောက်ပါသည်။ အချို့အက်ပ်များတွင် အက်ပ်အတွင်းဝယ်ယူမှုများ ရှိနိုင်ပါသည်။ ဤအက်ပ်များကို အချိန်မရွေးဖျက်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_automatic_storage_manager">မိတ္တူကူးထားသည့် ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများကဲ့သို့ ဤစက်ပစ္စည်းထဲမှ ဒေတာအချို့ကို ဖယ်ရှားခြင်းဖြင့် <b>သင့်စက်ပစ္စည်း၏ သိုလှောင်ခန်း ပြည့်ခါနီးအချိန်တွင် နေရာလွတ်ရှိအောင် ပြုလုပ်ပါ</b>။</string>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_backup"><b>စက်ပစ္စည်းဒေတာ</b> (Wi‑Fi စကားဝှက်များနှင့် ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်းများကဲ့သို့) နှင့် အက်ပ်ဒေတာ (ဆက်တင်များနှင့် အက်ပ်များမှ သိမ်းဆည်းသည့် ဖိုင်များကဲ့သို့) တို့ကို သင့်ကလေး၏ Google Drive သို့ အလိုအလျောက် မိတ္တူကူးပါ။</string>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"အလိုအလျောက် မိတ္တူကူးခြင်းကို ဖွင့်ထားသည့်အခါ စက်ပစ္စည်းနှင့် အက်ပ်ဒေတာတို့ကို သင့်ကလေး၏ Google Drive အတွင်းရှိ သီးသန့်ဖိုင်တွဲတွင် ပုံမှန်သိမ်းဆည်းသွားပါမည်။ အက်ပ်ဒေတာဟုဆိုရာတွင် အဆက်အသွယ်များ၊ မက်ဆေ့ဂျ်များနှင့် ဓာတ်ပုံများကဲ့သို့ အရေးကြီးသည့်အချက်အလက်များအပါအဝင် အက်ပ်တစ်ခုမှ သိမ်းဆည်းလိုက်သည့် (ဆော့ဖ်ဝဲအင်ဂျင်နီယာ၏ ဆက်တင်များအရ) မည်သည့်ဒေတာကိုမဆို ဆိုလိုပါသည်။

မိတ္တူကူးထားသည့် ဒေတာများသည် သင့်ကလေး၏ Drive သိုလှောင်ခန်းနေရာကို ယူသုံးမည်မဟုတ်ပါ။ ကြီးမားသည့်ဖိုင်များ သို့မဟုတ် ဆော့ဖ်ဝဲအင်ဂျင်နီယာက ဤဝန်ဆောင်မှုမှ ထုတ်ပယ်ရန်ရွေးချယ်ထားသည့် ဖိုင်များကို မိတ္တူကူးမည် မဟုတ်ပါ။"</string>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_backup_v26">သင့်ကလေး၏ Google Drive သို့ ဆက်တင်များ၊ အက်ပ်ဒေတာ (ဆက်တင်များနှင့် အက်ပ်များက သိမ်းဆည်းထားသည့် ဖိုင်များကဲ့သို့) နှင့် (Wi-Fi စကားဝှက်များ၊ SMS နှင့် ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်း ကဲ့သို့) <b>စက်ပစ္စည်းဒေတာတို့ကို အလိုအလျောက် မိတ္တူကူးပါ</b>။</string>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_description">အုပ်ထိန်းသူတစ်ဦးအနေဖြင့် သင့်ကလေး၏အကောင့်အတွက် ဤဝန်ဆောင်မှုများကို အချိန်မရွေး ဖွင့်နိုင်ပိတ်နိုင်ပါသည်။ ဒေတာများကို Google ၏ <annotation link="google_privacy">မူဝါဒများ</annotation>" အရ အသုံးပြုသွားပါမည်။

ပိုမိုလေ့လာရန် ဝန်ဆောင်မှုတစ်ခုချင်းကို တို့နိုင်သည်။"</string>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_location_sharing">သင့်ကလေး၏ တည်နေရာကိုရှာဖွေရာတွင် <b>Google ၏တည်နေရာဝန်ဆောင်မှုကို အသုံးပြုခြင်းဖြင့် အက်ပ်များအတွက် အထောက်အကူဖြစ်စေပါသည်</b>။ ဤစက်ပစ္စည်းကို ဖွင့်ထားစဉ်တွင် အမည်မဖော်ပြဘဲ တည်နေရာဆိုင်ရာ အချက်အလက်များကို Google သို့ ပေးပို့သွားပါမည်။</string>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_location_sharing_details">"Google ၏ တည်နေရာဝန်ဆောင်မှုသည် စက်ပစ္စည်း၏တည်နေရာကို ပိုမိုမြန်ဆန်မှန်ကန်စွာ ခန့်မှန်းပေးနိုင်ရန် Wi‑Fi နှင့် ဆယ်လူလာကွန်ရက်များကဲ့သို့သော အရင်းအမြစ်များကို အသုံးပြုပါသည်။ အလွန်တိကျခြင်း သို့မဟုတ် ဘက်ထရီချွေတာခြင်း (ပါဝါချွေတာခြင်း) မုဒ်ကဲ့သို့ Wi-Fi နှင့် မိုဘိုင်းကွန်ရက်များကိုအသုံးပြုပြီး တည်နေရာကိုခန့်မှန်းသည့်မုဒ်တွင် ရှိနေသည့်အခါနှင့် စက်ပစ္စည်း၏ တည်နေရာဆက်တင်ကို ဖွင့်ထားသည့်အခါ ဤဝန်ဆောင်မှုသည် ပွင့်နေပါလိမ့်မည်။

ဤဝန်ဆောင်မှုကို ပိတ်ရန် အောက်ပါတို့ကို လုပ်ဆောင်နိုင်သည်−

"<li>ဤစက်ပစ္စည်းပေါ်ရှိ ပင်မတည်နေရာဆက်တင်ကို ပိတ်ခြင်း။</li>"

"<li>ပင်မတည်နေရာဆက်တင်ကို ဖွင့်ထားလျက် စက်ပစ္စည်းသီးသန့်ဟုလည်း တစ်ခါတစ်ရံ ခေါ်ဆိုသည့် GPS သီးသန့်အသုံးပြုသည့်မုဒ်ကို ရွေးချယ်ခြင်း။</li></string>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting">Google သို့ အမှားရှာဖွေခြင်းနှင့် စက်ပစ္စည်းနှင့်အက်ပ်အသုံးပြုမှု ဒေတာများကို ပို့ခြင်းဖြင့် <b>သင်၏ Android အသုံးပြုမှု အတွေ့အကြုံကို ပိုမိုကောင်းမွန်လာစေရန် အထောက်အကူဖြစ်စေပါသည်</b>။ သင့်ကလေး မည်သူမည်ဝါဖြစ်ကြောင်း ထုတ်ဖော်ရန် ၎င်းကိုအသုံးပြုသွားမည်မဟုတ်ဘဲ ဘက်ထရီသက်တမ်း၊ ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှုနှင့် အခြားအရာများကို ပိုမိုကောင်းမွန်လာစေရန် ဆောင်ရွက်ရာတွင် အသုံးပြုသွားပါမည်။</string>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_details">"ဤသည်မှာ ဤစက်ပစ္စည်းအကြောင်းနှင့် ၎င်းကို မည်ကဲ့သို့ အသုံးပြုနေကြောင်း ယေဘုယျအချက်အလက်များ (ဥပမာ ဘက်ထရီ အခြေအနေ၊ အက်ပ်အသုံးပြုမှုနှင့် ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှု) ဖြစ်ပါသည်။ အားလုံးအတွက် Google ၏ထုတ်ကုန်များနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများ ပိုမိုကောင်းမွန်လာစေရန် ဤဒေတာများကို အသုံးပြုသွားပါမည်။ စုစည်းထားသည့် အချက်အလက်အချို့သည် Android ဆော့ဖ်ဝဲအင်ဂျင်နီယာများကဲ့သို့ တွဲဖက်လုပ်ကိုင်သူများအား ၎င်းတို့၏အက်ပ်နှင့် ထုတ်ကုန်များပိုမိုကောင်းမွန်လာစေရန်အတွက်လည်း အထောက်အကူဖြစ်စေပါသည်။

ဤဝန်ဆောင်မှုကို ပိတ်လိုက်ခြင်းသည် စနစ်အပ်ဒိတ်များနှင့် လုံခြုံရေးတို့ကဲ့သို့ မရှိမဖြစ်လိုအပ်သည့် ဝန်ဆောင်မှုများကိုရယူရန် စက်ပစ္စည်းက အချက်အလက်များပို့ခြင်းအပေါ် သက်ရောက်မှုရှိမည် မဟုတ်ပါ။"</string>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text_v23">"ဤသည်မှာ ဤစက်ပစ္စည်း၏ ယေဘုယျအချက်အလက်များနှင့် အသုံးပြုနည်းများ ဖြစ်ပါသည် (ဘက်ထရီ အခြေအနေ၊ အက်ပ်အသုံးပြုမှုနှင့် ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှုကဲ့သို့)။ အားလုံးအတွက် Google ၏ထုတ်ကုန်များနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများ ပိုမိုကောင်းမွန်လာစေရန် ဤဒေတာများကို အသုံးပြုသွားပါမည်။ စုဆောင်းထားသည့် အချက်အလက်များသည် Android ဆော့ဖ်ဝဲအင်ဂျင်နီယာများကဲ့သို့ တွဲဖက်လုပ်ကိုင်သူများအား  ၎င်းတို့၏အက်ပ်နှင့် ထုတ်ကုန်များပိုမိုကောင်းမွန်လာစေရန်လည်း အကူအညီပေးပါလိမ့်မည်။ 

 ဤဝန်ဆောင်မှုကို ပိတ်ထားသော်လည်း စနစ်အပ်ဒိတ်များနှင့် လုံခြုံရေးကဲ့သို့သော မရှိမဖြစ်လိုအပ်သည့် ဝန်ဆောင်မှုများကိုရယူရန် စက်ပစ္စည်းက အချက်အလက်များကို ပို့နိုင်ပါသည်။

ဤဝန်ဆောင်မှုကို ဆက်တင်များ > Google တွင် ထိန်းချုပ်နိုင်သည်။ အသုံးပြုမှုနှင့် အမှားရှာဖွေမှုကို မီနူးမှ ရွေးပါ။"</string>
    <string name="auth_login_activity_loginfail_text_pwonly">သင်သည် မမှန်ကန်သည့် စကားဝှက်ကို ရိုက်ထည့်ခဲ့သည် သို့မဟုတ် သင်၏ အကောင်း ပြောင်းလဲ သွားပြီ။ သင်၏ စကားဝှက်ကို ပြန်ပြီး ရိုက်ထည့်ပါ။ သင်သည် သင်၏ စကားဝှက်ကို မေ့သွားခဲ့ကာ သင်သည် သင်၏ အကောင့်ကို ပြန်လည် ဖေါ်ထုတ်ရန် လိုသည်ဆိုလျှင် <annotation id="help_url">ဒီနေရာမှာ</annotation> ကလစ်ပါ။</string>
    <string name="auth_login_activity_task_title">လက်မှတ်ထိုးဝင်နေသည်…</string>
    <string name="auth_login_activity_title">လက်မှတ်ထိုး ဝင်ရန်</string>
    <string name="auth_login_task_title">လက်မှတ်ထိုးဝင်ခြင်း</string>
    <string name="auth_login_title">အီးမေးလ်နှင့် စကားဝှက်ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="auth_minutemaid_ssl_error">" %s သို့ချိတ်ဆက်ရာတွင် ပြဿနာတက်ခဲ့သည်။"</string>
    <string name="auth_network_unreliable_help">ဤသည်မှာ ယာယီ ပြဿနာ ဖြစ်နိုင်သည်၊ သို့မဟုတ် သင်၏ အန်ဒရွိုက် ကိရိယာကို ဒေတာ ဝန်ဆောင်မှုများ အတွက် စီမံ မပေးထားတာ ဖြစ်နိုင်သည်။ ဆက် ဖြစ်လျှင်၊ ဖောက်သည်များ အတွက် ဆောင်ရွက်ပေးရေး ဌာနသို့ ဖုန်းဆက်ပါ။</string>
    <string name="auth_next_button_label">ရှေ့သို့</string>
    <string name="auth_no_network">သင့်ဆီမှာ ကွန်ရက်နှင့် ချိတ်ဆက်မှု မရှိပါ။</string>
    <string name="auth_no_network_help">ဤသည်မှာ ယာယီ ပြဿနာ ဖြစ်နိုင်သည်၊ သို့မဟုတ် သင်၏ အန်ဒရွိုက် ကိရိယာကို ဒေတာ ဝန်ဆောင်မှုများ အတွက် စီမံ မပေးထားတာ ဖြစ်နိုင်သည်။ မိုဘိုင်း ကွန်ရက်နှင့် ချိတ်ဆက်ထားလျှင် ထပ်စမ်းပါ သို့မဟုတ် ကြိုးမဲ့ ကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="auth_no_network_help_wifi_only">ဤသည်မှာ ယာယီ ပြဿနာ ဖြစ်နိုင်သည်။ ထပ်စမ်းပါ သို့မဟုတ် နောက် ကြိုးမဲ့ ကွန်ရက် တစ်ခုသို့ ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="auth_otp_error">လုံခြုံရေးကုဒ် ထုတ်လုပ်ခြင်း ပြဿနာရှိနေသည်။</string>
    <string name="auth_otp_explained_paragraph">သင့်စကားဝှက်ကို မေ့သွားလျှင် သို့မဟုတ် သင့်လက်မှတ်ထိုးဝင်မှုသည် ထူးခြားနေလျှင် သင့်အကောင့်ကို ကာကွယ်ပေးရန် Google သည် လုံခြုံရေးကုဒ်ကို မေးမြန်းနိုင်ပါသည်။ ၎င်းကို ယခုအသုံးပြုပါ သို့မဟုတ် အသစ်တစ်ခုရယူရန် နောက်မှ ပြန်လာပါ။</string>
    <string name="auth_otp_header_message">ဤကုဒ်ကို အသုံးပြု၍ လက်မှတ်ထိုးဝင်ရမည့်အချိန်</string>
    <string name="auth_otp_help">အကူအညီနှင့် အကြံပြုချက်</string>
    <string name="auth_otp_no_accounts_available_message">ဤ ကိရိယာ ပေါ်မှာ စီစဉ်ဖွဲ့ထားသည့် အကောင့် မရှိပါ။</string>
    <string name="auth_otp_progress_dialog_message">လုံခြုံရေးကုဒ် ထုတ်လုပ်နေသည်။</string>
    <string name="auth_password">စကားဝှက်</string>
    <string name="auth_plus_audience_selection_description_acl">ဖြင့်မျှဝေပါ</string>
    <string name="auth_plus_failure_new_account_text">"သင်၏ Google အကောင့်ကို ဖန်တီးလိုက်ပြီ ဖြစ်သော်လည်း၊  Google+ ပရိုဖိုင် ဖန်တီးရန် တောင်းဆိုချက်မှာ မပြီးခဲ့ပါ။ နောက်မှာ မည်သည့် ဘရောင်ဇာဖြင့် မဆို plus.google.com မှာ ထပ်စမ်းပါ။"</string>
    <string name="auth_plus_failure_text">Google+ ထဲ ပါဝင်ရန် သင်၏ တောင်းဆိုချက်မှာ မပြီးဆုံးခဲ့ပါ။ နောက်မှာ မည်သည့် ဝဘ် ဘရောင်ဇာဖြင့် မဆို plus.google.com မှာ ထပ်စမ်းပါ။</string>
    <string name="auth_plus_failure_title">Google+ ပရိုဖိုင်ကို နောက်မှာ ဖန်တီးရန်</string>
    <string name="auth_plus_info_fragment_app_name">%s လုပ်လိုသည်မှာ −</string>
    <string name="auth_plus_info_fragment_app_name_with_device" formatted="false">%s စက်ပစ္စည်းမှ %s သည် ဤအရာကို လုပ်ဆောင်လိုပါသည် −</string>
    <string name="auth_plus_scope_fragment_extended_circles_label">သင့်တိုးချဲ့ထားသည့်စက်ဝိုင်းများ</string>
    <string name="auth_plus_scope_fragment_mixed_label">ရွေးချယ်ထားသည့် စက်ဝိုင်းများ</string>
    <string name="auth_plus_scope_fragment_only_you_label">သင် သာလျှင်</string>
    <string name="auth_plus_scope_fragment_public_label">ဝဘ်ပေါ်ရှိ မည်သူမဆို</string>
    <string name="auth_plus_scope_fragment_your_circles_label">သင့်စက်ဝိုင်းများ</string>
    <string name="auth_relogin_activity_title">စကားဝှက် ထပ်ရိုက်ထည့်ပါ</string>
    <string name="auth_remove_account_start_over">အစမှ ပြန်စပါ</string>
    <string name="auth_scope_more_details">ပိုမိုသော အချက်အလက်</string>
    <string name="auth_server_error">Google ဆာဗာများနှင့် ဆက်သွယ်စဉ် ပြဿနာ ရှိခဲ့သည်။</string>
    <string name="auth_server_error_help">နောက်မှာ ထပ်စမ်းပါ။</string>
    <string name="auth_setup_wizard_account_added_activity_title">အကောင့်ကို ထည့်လိုက်ပါပြီ</string>
    <string name="auth_setup_wizard_account_added_description">သင့်အကောင့်ကို ထည့်သွင်းပြီးပါပြီ။ Google ဝန်ဆောင်မှုများကို ဆက်လက်ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="auth_setup_wizard_back_button_label">နောက်သို့</string>
    <string name="auth_setup_wizard_next_button_label">ရှေ့သို့</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_activity_title">Google ဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_agreement">ရှေ့ဆက်ခြင်းအားဖြင့် ဤစက်ပစ္စည်းသည် Google၊ သင်၏ ဝန်ဆောင်မှုပေးသူနှင့် စက်ပစ္စည်းထုတ်လုပ်သူတို့ထံမှ အပ်ဒိတ်များနှင့် အက်ပ်များကို ဆယ်လူလာဒေတာအားအသုံးပြု၍ အလိုအလျောက် ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ရန် သဘောတူရာရောက်ပါသည်။ အချို့အက်ပ်များတွင် အက်ပ်အတွင်းဝယ်ယူမှုများ ရှိနိုင်ပါသည်။ ဤအက်ပ်များကို အချိန်မရွေးဖျက်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_agreement_dialog_text">အက်ပ်များကိုဖယ်ရှားရန် ဆက်တင်များ > အက်ပ်များ သို့မဟုတ် အပလီကေးရှင်းစီမံခန့်ခွဲမှုစနစ် သို့ သွားပါ။ ထို့နောက် သင်ဖြုတ်လိုသည့် အက်ပ်ကိုတို့ပါ (အက်ပ်ကိုရှာဖွေရန် ညာဘက် သို့မဟုတ် ဘယ်ဘက်သို့ ပွတ်ဆွဲရပါမည်)။ ထို့နောက်တွင် \"ဖြုတ်ရန်\" သို့မဟုတ် \"ပိတ်ရန်\" ကို တို့ပါ။</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_agreement_korea">ကြိုထည့်ထားသော Google အက်ပ်များအား သင်၏ စက်ပစ္စည်းထဲမှ အချက်အလက်များနှင့် လုပ်ဆောင်ချက်များကို အသုံးပြုခွင့်အတွက်လည်း သင်က သဘောတူခွင့်ပြုချက် ပေးပါသည်။ ဤခွင့်ပြုချက်များအကြောင်း နောက်ထပ် အချက်အလက်များအတွက် <annotation link="app_permissions">ဤစာမျက်နှာ</annotation> တွင် ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_agreement_title">အပ်ဒိတ်နှင့် အက်ပ်များကို ထည့်ရန်</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_automatic_storage_manager">သင့်ဖုန်းသိုလှောင်ခန်း ပြည့်ခါနီးအချိန်တွင် မိတ္တူကူးထားသည့် ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများကဲ့သို့ ဒေတာအချို့ကို ဖယ်ရှားခြင်းဖြင့် ဖုန်းကို နေရာလွတ်ရှိအောင် ပြုလုပ်ပါ။</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_automatic_storage_manager_details">အင်တာနက်နှင့် ချိတ်ဆက်ထားသည့်အခါ ဤဒေတာကို အသုံးပြုနိုင်ပါသေးသည်။ ဆက်တင်များ > သိုလှောင်ခန်း > စမတ်သိုလှောင်ခန်း သို့သွားပြီး ဤဝန်ဆောင်မှုနှင့် ဖယ်ရှားလိုက်သည့်အရာများကို ထိန်းချုပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_automatic_storage_manager_title">နေရာလွတ်ပြုလုပ်ပါ</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup">အလွယ်တကူ ပြန်လည်ရယူနိုင်သည် သို့မဟုတ် အချိန်မရွေး ဖုန်းပြောင်းနိုင်သည်။ မိတ္တူတွင် အက်ပ်၊ အက်ပ်ဒေတာနှင့် (Wi‑Fi စကားဝှက်များအပါအဝင်) စက်ပစ္စည်းဆက်တင်များ ပါဝင်သည်။</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"အက်ပ်ဒေတာဆိုသည်မှာ အဆက်အသွယ်၊ မက်ဆေ့ဂျ်နှင့် ဓာတ်ပုံများကဲ့သို့ အရေးကြီးအချက်အလက်များ အပါအဝင် (ဆော့ဖ်ဝဲအင်ဂျင်နီယာ၏ ဆက်တင်များအပေါ်မူတည်၍) အက်ပ်တစ်ခုက သိမ်းဆည်းလိုက်သော ဒေတာများဖြစ်ပါသည်။

မိတ္တူကူးထားသော ဒေတာများသည် Drive သိုလှောင်ခန်းနေရာကို အသုံးပြုမည်မဟုတ်ပါ။

ဤဝန်ဆောင်မှုကို ဆက်တင်များထဲတွင် ပိတ်ထားနိုင်ပါသည်။"</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text_with_photos">"အက်ပ်ဒေတာဆိုသည်မှာ အဆက်အသွယ်၊ မက်ဆေ့ဂျ်နှင့် ဓာတ်ပုံများကဲ့သို့ အရေးကြီးသည့် အချက်အလက်များအပါအဝင် (ဆော့ဖ်ဝဲအင်ဂျင်နီယာ၏ ဆက်တင်များအပေါ်မူတည်၍) အက်ပ်တစ်ခုက သိမ်းဆည်းလိုက်သော ဒေတာများ ဖြစ်ပါသည်။

သင်၏စက်ပစ္စည်းများအတွင်းတွင် ရှာဖွေခြင်း၊ တည်းဖြတ်ခြင်း၊ ဖျက်ခြင်းနှင့် မျှဝေခြင်းတို့ ပြုလုပ်ရန် ဤစက်ပစ္စည်းထဲရှိ ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများကို Google Photos နှင့် စင့်ခ်လုပ်ထားပါသည်။ မူရင်းအနေဖြင့် ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများ၏ ပုံရိပ်ပြတ်သားမှု အရည်အသွေးအပြည့်ကို အပ်လုဒ်လုပ်ပေးပါသည်။

မိတ္တူကူးထားသော ဒေတာများသည် Drive သိုလှောင်နေရာကို အသုံးပြုမည်မဟုတ်ပါ။

ဤဝန်ဆောင်မှုကို ဆက်တင်များထဲတွင် ပိတ်ထားနိုင်ပါသည်။"</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_title">Google Drive သို့ မိတ္တူကူးရန်</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_v23">ပြန်ယူခြင်း သို့မဟုတ် ဖုန်းပြောင်းခြင်းတို့ကို အချိန်မရွေး အလွယ်တကူ ပြုလုပ်နိုင်သည်။ မိတ္တူတွင် အက်ပ်များ၊ အက်ပ်ဒေတာ၊ ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်း၊ အဆက်အသွယ်များနှင့် စက်ပစ္စည်းဆက်တင်များ (Wi-Fi စကားဝှက်များနှင့် ခွင့်ပြုချက်များ) ပါဝင်သည်။</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_v26">ပြန်ယူခြင်း သို့မဟုတ် ဖုန်းပြောင်းခြင်းတို့ကို အချိန်မရွေး အလွယ်တကူ ပြုလုပ်နိုင်သည်။ မိတ္တူတွင် အက်ပ်များ၊ အက်ပ်ဒေတာ၊ ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်း၊ အဆက်အသွယ်များနှင့် စက်ပစ္စည်းဆက်တင်များ (Wi-Fi စကားဝှက်များနှင့် ခွင့်ပြုချက်များ) နှင့် SMS များပါဝင်သည်။</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_v26_with_photos">ပြန်ယူခြင်း သို့မဟုတ် ဖုန်းပြောင်းခြင်းတို့ကို အချိန်မရွေး အလွယ်တကူ ပြုလုပ်နိုင်သည်။ မိတ္တူတွင် အက်ပ်များ၊ အက်ပ်ဒေတာ၊ ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်း၊ အဆက်အသွယ်များနှင့် စက်ပစ္စည်းဆက်တင်များ (Wi-Fi စကားဝှက်များနှင့် ခွင့်ပြုချက်များ)၊ ဓာတ်ပုံ၊ ဗီဒီယိုနှင့် SMS များပါဝင်သည်။ ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများကို သင်၏ Google အကောင့်သို့ စင့်ခ်လုပ်ထားပြီး ဝန်ဆောင်မှုများအားလုံးတွင် အသုံးပြုနိုင်သည်။</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_description">နောက်ပိုင်းတွင် အဖွင့်အပိတ်လုပ်ခြင်းကဲ့သို့သော ဝန်ဆောင်မှုတစ်ခုစီကို ပိုမိုလေ့လာရန် တို့ပါ။ ဒေတာများကို Google ၏ <annotation link="google_privacy">ပုဂ္ဂိုလ်ရေးဆိုင်ရာ မူဝါဒ</annotation> အရ အသုံးပြုသွားပါမည်။</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_instant_apps_learn_more">"အက်ပ်အတွင်းဝယ်ယူခြင်းများအပါအဝင် အက်ပ်အချက်အလက်အသေးစိတ်ကို Play စတိုးတွင် ကြည့်နိုင်သည်။ Google အကောင့်ကို အသုံးပြုပြီး လက်မှတ်ထိုးဝင်ထားသော စက်ပစ္စည်းများသို့ အက်ပ်ဒေတာနှင့် ဆက်တင်များကို စင့်ခ်လုပ်ပါသည်။

အသင့်သုံးအက်ပ်များအား အသုံးပြုခြင်းကို "<a href="https://play.google.com/about/play-terms.html">Google Play ဝန်ဆောင်မှု စည်းမျဉ်းများ</a>" က ကြီးကြပ်သည်။ 
"<a href="https://support.google.com/googleplay/?p=instant_apps">ပိုမိုလေ့လာရန်</a>။</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_instant_apps_summary">လင့်ခ်တစ်ခုကို တို့လိုက်သည့်အခါ Google Play သည် အသင့်သုံးအက်ပ်ရှိမရှိ စစ်ဆေးပြီး ရှိခဲ့လျှင် ထည့်သွင်းခြင်းမပြုတော့ဘဲ ဖွင့်ပေးမည်ဖြစ်သည်။ အသင့်သုံးအက်ပ်များကို သင်၏စက်ပစ္စည်းတွင် ယာယီသိမ်းထားပါသည်။</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_instant_apps_title">အက်ပ်များကို ထည့်သွင်းစရာမလိုဘဲ အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_sharing">အက်ပ်များက သင်၏ တည်နေရာကို သိရှိနိုင်ရန် Google ၏ တည်နေရာဝန်ဆောင်မှုကို အသုံးပြုပါ။ သင်၏ စက်ပစ္စည်းကို ဖွင့်ထားသည့်အခါ အမည်မသိသော တည်နေရာဒေတာများကို Google သို့ ပို့လိုက်ပါမည်။</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_sharing_details">"Google ၏ တည်နေရာဝန်ဆောင်မှုသည် စက်ပစ္စည်း၏တည်နေရာကို ပိုမိုမြန်ဆန်မှန်ကန်စွာ ခန့်မှန်းပေးနိုင်ရန် Wi‑Fi နှင့် ဆယ်လူလာကွန်ရက်များကဲ့သို့သော အရင်းအမြစ်များကို အသုံးပြုပါသည်။ အလွန်တိကျခြင်း သို့မဟုတ် ဘက်ထရီချွေတာခြင်း (ပါဝါချွေတာခြင်း) မုဒ်ကဲ့သို့ Wi-Fi နှင့် မိုဘိုင်းကွန်ရက်များကို အသုံးပြုပြီး တည်နေရာကိုခန့်မှန်းသည့်မုဒ်တွင် ရှိနေသည့်အခါနှင့် စက်ပစ္စည်း၏ တည်နေရာဆက်တင်ကို ဖွင့်ထားသည့်အခါ ဤဝန်ဆောင်မှုသည် ပွင့်နေပါလိမ့်မည်။

ဤဝန်ဆောင်မှုကို ပိတ်ရန် အောက်ပါတို့မှ တစ်ခုကို လုပ်ဆောင်နိုင်သည်−

"<li>ဤစက်ပစ္စည်းပေါ်ရှိ ပင်မတည်နေရာဆက်တင်ကိုပိတ်ခြင်း။</li>"

"<li>ပင်မတည်နေရာဆက်တင်ကို ဖွင့်ထားလျက် စက်ပစ္စည်းသီးသန့်ဟုလည်း တစ်ခါတစ်ရံ ခေါ်ဆိုသည့် GPS သီးသန့်အသုံးပြုသည့်မုဒ်ကို ရွေးချယ်ခြင်း။</li></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_sharing_title">အက်ပ်များကို တည်နေရာရှာနိုင်ရန် ကူညီပါ</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan">Wi‑Fi ကို ပိတ်ထားသည့်အခါတွင်ပင် အက်ပ်နှင့် ဝန်ဆောင်မှုများအား ၎င်းကို ရှာခွင့်ပြုပါ။</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan_dialog_text">ဤအရာကို တည်နေရာဆက်တင်ထဲတွင် ပိတ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan_title">တည်နေရာ တိကျမှန်ကန်မှုကို တိုးမြှင့်ပါ</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan_v23">Wi‑Fi နှင့် ဘလူးတုသ်ဆက်တင်များကို ပိတ်ထားသည့်အခါတွင်ပင် အက်ပ်နှင့် ဝန်ဆောင်မှုများအား ၎င်းတို့ကို ရှာခွင့်ပြုပါ။</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_play">Google Play မှ နောက်ဆုံးပေါ် သတင်းနှင့် ကမ်းလှမ်းမှုများကို အသိပေးပါ။</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_section_backup_and_storage">မိတ္တူနှင့် သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_section_device_maintenance">စက်ပစ္စည်းထိန်းသိမ်းမှု</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_section_location">တည်နေရာ</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_tos">ရှေ့ဆက်ခြင်းအားဖြင့် သင်သည် <annotation link="tos">Google ဝန်ဆောင်မှုစည်းမျဉ်းများ</annotation> ကို သဘောတူရာရောက်ပါသည်။</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_tos_germany">သင်ဤစက်ပစ္စည်းကို အသုံးပြုသည့်အခါ ကျွန်ုပ်တို့၏ <annotation link="google_privacy">ပုဂ္ဂိုလ်ရေးဆိုင်ရာ မူဝါဒ</annotation> နှင့် <annotation link="tos">အခြားစည်းမျဉ်းစည်းကမ်းများ</annotation> သက်ရောက်မှုရှိပါသည်။</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting">အမှားရှာဖွေခြင်း၊ စက်ပစ္စည်းနှင့် အက်ပ်အသုံးပြုမှု ဒေတာများကို Google သို့ ပို့ခြင်းဖြင့် သင်၏ Android အသုံးပြုမှု အတွေ့အကြုံကို ပိုမိုကောင်းမွန်လာစေရန် ကူညီပါ။ ၎င်းက ဘက်ထရီသက်တမ်း၊ ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှုနှင့် အခြားအရာများကို ပိုမိုကောင်းမွန်လာစေရန် အထောက်အကူဖြစ်စေပါသည်။ နောက်ထပ် အက်ပ်နှင့် ဝဘ်လုပ်ဆောင်ချက်ကို ဖွင့်ထားပါက ၎င်းအချက်အလက်ကို သင့်အကောင့်တွင် သိမ်းထားမည်ဖြစ်ပြီး ကျွန်ုပ်၏လုပ်ဆောင်ချက် ထဲတွင် စီမံခန့်ခွဲနိုင်သည်။</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_details">"ဤသည်မှာ ဤစက်ပစ္စည်းအကြောင်းနှင့် ၎င်းကို မည်ကဲ့သို့ အသုံးပြုနေကြောင်း ယေဘုယျအချက်အလက်များ (ဥပမာ ဘက်ထရီ အခြေအနေ၊ အက်ပ်အသုံးပြုမှုနှင့် ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှု) ဖြစ်ပါသည်။ အားလုံးအတွက် Google ၏ထုတ်ကုန်များနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများ ပိုမိုကောင်းမွန်လာစေရန် ဤဒေတာများကို အသုံးပြုသွားပါမည်။ စုစည်းထားသည့် အချက်အလက်အချို့သည် Android ဆော့ဖ်ဝဲအင်ဂျင်နီယာများကဲ့သို့ တွဲဖက်လုပ်ကိုင်သူများအား ၎င်းတို့၏အက်ပ်နှင့် ထုတ်ကုန်များပိုမိုကောင်းမွန်လာစေရန်အတွက်လည်း အထောက်အကူဖြစ်စေပါသည်။

ဤဝန်ဆောင်မှုကို ပိတ်လိုက်ခြင်းသည် စနစ်အပ်ဒိတ်များနှင့် လုံခြုံရေးတို့ကဲ့သို့ မရှိမဖြစ်လိုအပ်သည့် ဝန်ဆောင်မှုများကိုရယူရန် စက်ပစ္စည်းက အချက်အလက်များပို့ခြင်းအပေါ် သက်ရောက်မှုရှိမည် မဟုတ်ပါ။"</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_my_activity_settings">ကျွန်ုပ်၏လုပ်ဆောင်ချက် ဆက်တင်များကို myactivity.google.com တွင် အက်ပ်ဒိတ်လုပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_settings">ဤဝန်ဆောင်မှုကို Google ဆက်တင်များတွင် ထိန်းချုပ်နိုင်သည်။ အသုံးပြုမှုနှင့် အမှားရှာဖွေမှုများကို မီနူးမှ ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_settings_v23">ဤဝန်ဆောင်မှုကို ဆက်တင်များ > Google တွင် ထိန်းချုပ်နိုင်သည်။ အသုံးပြုမှုနှင့် အမှားရှာဖွေမှုများကို မီနူးမှ ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_title">စနစ်ဒေတာများကို ပို့ပါ</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_wallpaper_permission">Google ၏ တည်နေရာဝန်ဆောင်မှုကို အသုံးပြုပြီး Google သက်ဝင်နောက်ခံပုံများအား သင်၏ တည်နေရာအလိုက် ပြောင်းလဲခွင့်ပြုပါ။</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_wallpaper_permission_details">ဆက်တင်များ > အက်ပ်နှင့် အကြောင်းကြားချက်များ > အက်ပ်အချက်အလက်များ သို့သွားပြီး Google ၏ တည်နေရာအား သက်ဝင်နောက်ခံများက အသုံးပြုခွင့်ကို အဖွင့်အပိတ်လုပ်နိုင်သည်။ မီနူးအပိုထဲတွင် စနစ်အားပြရန် > သက်ဝင်ဒေတာနောက်ခံပုံများ သို့မဟုတ် သက်ဝင်ကမ္ဘာနောက်ခံပုံများ > ခွင့်ပြုချက်များကို တို့ပါ။</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_wallpaper_permission_title">နောက်ခံပုံများအား တည်နေရာကို အသုံးပြုခွင့်ပေးပါ</string>
    <string name="auth_setup_wizard_title">ပြင်ဆင် ထည့်သွင်းရန် လုပ်ဆောင်ပေးသော ဝီဂျက်</string>
    <string name="auth_show_error_activity_title">လက်မှတ်ထိုး မဝင်နိုင်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="auth_show_error_title">ချွတ်ယွင်းချက်</string>
    <string name="auth_sign_in_agreement">လက်မှတ်ထိုး ဝင်ခြင်းဖြင့် သင်သည်<annotation id="google_privacy">Google</annotation> နှင့် <annotation id="android_privacy">ကိုယ်ရေး မူဝါဒ</annotation>အပိုများ။</string>
    <string name="auth_sign_in_browser">ဘရောင်ဇာမှာ လက်မှတ်ထိုး ဝင်မှု</string>
    <string name="auth_sign_in_button_label">လက်မှတ်ထိုး ဝင်ရန်</string>
    <string name="auth_sign_in_with_google_account_short">သင့် Google အကောင့်ဖြင့် လက်မှတ်ထိုး ဝင်ရန်</string>
    <string name="auth_skip_button_label">ကျော်ရန်</string>
    <string name="auth_submission_error_text">အမှား ရှိခဲ့သည်။ ထပ် စမ်းပါ။</string>
    <string name="auth_submission_title">ဝမ်းနည်းပါသည်…</string>
    <string name="auth_try_again_button_label">ထပ် စမ်းပါ</string>
    <string name="auth_ui_activity_authenticating">အထောက်အထားစိစစ်နေ…</string>
    <string name="auth_ui_activity_title">Google လက်မှတ်ထိုး ဝင်ရန်</string>
    <string name="auth_ui_activity_title_browser_signin">လက်မှတ်ထိုးဝင်ပါ</string>
    <string name="auth_ui_add_account_title">အကောင့်စနစ်ထည့်သွင်းခြင်း</string>
    <string name="auth_uncertified_notification_content">ထုတ်လုပ်သူသည် ဤစက်ပစ္စည်းကို အသိအမှတ်မပြုရသေးပါ</string>
    <string name="auth_uncertified_notification_description">"ဤစက်ပစ္စည်းထုတ်လုပ်သူသည် ယခုစက်ပစ္စည်းကို Google နှင့် အသိအမှတ်ပြုထားခြင်းမရှိဘဲ Google apps ကို အသုံးပြုနေသည်။ 

အသိအမှတ်ပြုထားခြင်းမရှိသော စက်ပစ္စည်းများသည် လုံခြုံမှုမရှိ၍ စနစ် သို့မဟုတ် အက်ပ်၏ အပ်ဒိတ်များကို လက်ခံနိုင်မည်မဟုတ်ပါ။ အက်ပ်များအပြင် ဖိုင်များ သို့မဟုတ် ဓာတ်ပုံများကို မိတ္တူပွားခြင်းကဲ့သို့ ဝန်ဆောင်မှုများသည်လည်း မှန်မှန်ကန်ကန် အလုပ်လုပ်မည်မဟုတ်ပါ။ 

ဤကိစ္စရပ်ကို ဖြေရှင်းရန် သင်၏ စက်ပစ္စည်းထုတ်လုပ်သူကို ဆက်သွယ်ပါ။ 

Google အသိအမှတ်ပြု တွဲဖက်လုပ်သူများနှင့် ပတ်သက်၍ အသေးစိတ်သိရှိလိုပါက %s တွင် ဝင်ကြည့်နိုင်သည်။"</string>
    <string name="auth_uncertified_notification_learn_more">ပိုမိုလေ့လာရန်</string>
    <string name="auth_uncertified_notification_title">သတိပေးချက် - အသိအမှတ်မပြုသော ကိရိယာ</string>
    <string name="auth_username">အီးမေးလ်</string>
    <string name="auth_work_authenticator_label">စီမံခန့်ခွဲထားသည့်အကောင့်</string>
    <string name="authorization_dialog">အထောက်အထားစိစစ်ခြင်းအကွက်</string>
    <string name="auto_restore_summary">အက်ပ်တစ်ခုကို ပြန်လည်ထည့်သွင်းသည့်အခါ မိတ္တူကူးထားသည့် ဆက်တင်များနှင့် ဒေတာများကို ပြန်ယူပါ</string>
    <string name="auto_restore_title">အလိုအလျောက် ပြန်ယူပါ</string>
    <string name="autofill_dataset_password"><b>^1</b> အတွက် စကားဝှက်ကို သုံးပါ</string>
    <string name="autofill_datatype_address">လိပ်စာများ</string>
    <string name="autofill_datatype_password">သိမ်းထားသည့် စကားဝှက်များ</string>
    <string name="autofill_datatype_payment">ခရက်တစ်ကတ်များ</string>
    <string name="autofill_datatype_profile">ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ အချက်အလက်များ</string>
    <string name="autofill_label">Google ဖြင့် အော်တိုဖြည့်ပါ</string>
    <string name="autofill_optin_line1"><b>Google က သင့်အတွက် ဖြည့်ပေးနိုင်ရန် တို့ပါ</b></string>
    <string name="autofill_optin_line2">Chrome အော်တိုဖြည့်ထဲတွင် သိမ်းထားပြီးသား အချက်အလက်များဖြင့်</string>
    <string name="autofill_setup_points">"• Google က မျက်နှာပြင်ပေါ်ရှိ အကြောင်းအရာများကို ကြည့်ပြီး မည်သည့်အရာကို အော်တိုဖြည့်နိုင်ကြောင်း ဆုံးဖြတ်ပေးပါသည်။
• ဆက်တင်များထဲတွင် သင်၏ အော်တိုဖြည့် အချက်အလက်များကို ကြည့်ရှုစီမံနိုင်သည်။"</string>
    <string name="autofill_setup_summary">တစ်ချက်တို့ရုံနှင့် သင်၏ အကောင့်တွင် သိမ်းဆည်းထားသည့် စကားဝှက်၊ လိပ်စာ၊ ခရက်တစ်ကတ်နှင့် အခြားအချက်အလက်များကို ဖြည့်ပါ။</string>
    <string name="autofill_setup_summary_single_account">တစ်ချက်တို့ရုံနှင့် သင်၏ အကောင့်တွင် သိမ်းဆည်းထားသည့် စကားဝှက်၊ လိပ်စာ၊ ခရက်တစ်ကတ်နှင့် အခြားအချက်အလက်များကို ဖြည့်ပါ (<b>^1</b>)။</string>
    <string name="backup_configure_account_default_summary">လက်ရှိတွင် မည်သည့်အကောင့်ကမျှ ဒေတာများကို မိတ္တူကူးသိမ်းဆည်းထားခြင်းမရှိပါ</string>
    <string name="backup_configure_account_title">မိတ္တူကူးရန် အကောင့်</string>
    <string name="backup_data_summary">အက်ပ်ဒေတာများ၊ Wi-Fi စကားဝှက်များနှင့် အခြားဆက်တင်များကို Google Drive သို့မိတ္တူကူးပါ</string>
    <string name="backup_data_summary_full">"စက်ပစ္စည်းဒေတာများ (Wi-Fi စကားဝှက်များနှင့် ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်းကဲ့သို့) နှင့်အက်ပ်ဒေတာများ (အက်ပ်များမှ သိမ်းဆည်းလိုက်သည့် ဆက်တင်များနှင့် ဖိုင်များကဲ့သို့) ကို အဝေးထိန်းစနစ်ဖြင့် အလိုအလျောက် မိတ္တူကူးပါ။

အလိုအလျောက် မိတ္တူကူးခြင်းကို ဖွင့်ထားသည့်အခါ စက်ပစ္စည်းနှင့် အက်ပ်ဒေတာများကို အဝေးထိန်းစနစ်ဖြင့် အချိန်အားလျော်စွာ မိတ္တူကူးသွားပါမည်။ အက်ပ်ဒေတာများဟုဆိုရာတွင် (ဆော့ဖ်ဝဲအင်ဂျင်နီယာ၏ ဆက်တင်များအပေါ်မူတည်၍) အဆက်အသွယ်များ၊ မက်ဆေ့ဂျ်များနှင့် ဓာတ်ပုံများကဲ့သို့ အရေးကြီးသည့်ဒေတာများ အပါအဝင် အက်ပ်ကသိမ်းဆည်းလိုက်သည့် မည်သည့်ဒေတာကိုမဆို ဆိုလိုပါသည်။"</string>
    <string name="backup_data_title">Google Drive သို့ မိတ္တူကူးပါ</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">သင့် Wi‑Fi စကားဝှက်များ၊ ဝဘ်လိပ်စာများ၊ အခြားဆက်တင်များနှင့် အက်ပ်ဒေတာများကို မိတ္တူကူးခြင်းမှ ရပ်တန့်ပြီး Google Drive ပေါ်ရှိ မိတ္တူများအားလုံးကို ဖျက်လိုပါသလား။</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message_full">စက်ပစ္စည်းဒေတာများ (Wi-Fi စကားဝှက်များနှင့် ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်း) နှင့် အက်ပ်ဒေတာများ (အက်ပ်များမှ သိမ်းဆည်းလိုက်သည့် ဆက်တင်များနှင့် ဖိုင်များ) ကိုမိတ္တူကူးခြင်းမှ ရပ်တန့်ပြီး Google Drive ပေါ်ရှိ မိတ္တူများအားလုံးကို ဖျက်မလား။</string>
    <string name="backup_erase_dialog_title" />
    <string name="backup_launch_photos_settings_error">ဓာတ်ပုံဆက်တင်များကို ဖွင့်ရာတွင် ပြဿနာရှိနေပါသည်</string>
    <string name="backup_opt_in_backup_auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"အလိုအလျောက် မိတ္တူကူးခြင်းကို ဖွင့်ထားစဉ်တွင် −

 ● စက်ပစ္စည်းဆက်တင်များနှင့် အက်ပ်ဒေတာများကို Google Drive အတွင်းရှိ သီးသန့်ဖိုင်တွဲထဲတွင် ပုံမှန်သိမ်းဆည်းသွားပါမည်။ အက်ပ်ဒေတာဟုဆိုရာတွင် အဆက်အသွယ်များ၊ မက်ဆေ့ဂျ်များနှင့် ဓာတ်ပုံများကဲ့သို့ အရေးကြီးသည့် ဒေတာများအပါအဝင် အက်ပ်မှ သိမ်းဆည်းထားသည့် ဒေတာများ (ဆော့ဖ်ဝဲအင်ဂျင်နီယာ ဆက်တင်များအပေါ် မူတည်၍) အက်ပ်မှ သိမ်းဆည်းလိုက်သည့် ဒေတာများအားလုံး ပါဝင်ပါသည်။

 အရွယ်အစားကြီးသည့် ဖိုင်များ သို့မဟုတ် ဆော့ဖ်ဝဲအင်ဂျင်နီယာမှ အရန်ကူးယူခြင်းမပြုရန် ထုတ်ပယ်ထားသည့် ဖိုင်များကို အရန်ကူးယူခြင်း ပြုလုပ်မည် မဟုတ်ပါ။

 ● ဤစက်ပစ္စည်းဖြင့် ရိုက်ကူးထားသည့် ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများကို သင့် Google Photos စုစည်းမှုသို့ သိမ်းဆည်းထားပြီး သင့်စက်ပစ္စည်းများအားလုံးမှနေ၍ ရှာဖွေခြင်း၊ တည်းဖြတ်ခြင်း၊ ဖျက်ခြင်းနှင့် မျှဝေခြင်းတို့ ပြုလုပ်နိုင်ပါသည်။

 မူရင်းအနေဖြင့်  အရည်အသွေးပြည့် ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများကို အပ်လုဒ်လုပ်ပါသည်။ ၎င်းတို့သည် သင့် Drive သိုလှောင်မှုကို ယူသုံးမည်မဟုတ်ပါ။

 ● ဤစက်ပစ္စည်းထဲရှိ အဆက်အသွယ်များနှင့် ဆက်စပ်ဒေတာများကို Google Contacts ထဲသို့ စင့်ခ်လုပ်ထားပါသည်။ Google Contacts အက်ပ်ကို အသုံးပြုပြီး အဆက်အသွယ်များကို ရှာဖွေခြင်း၊ တည်းဖြတ်ခြင်း၊ ဖျက်ခြင်းနှင့် မျှဝေခြင်းတို့ကို မည်သည့်စက်ပစ္စည်းတွင်မဆို ပြုလုပ်နိုင်ပါသည်။

 ● ပြက္ခဒိန်ဖြစ်ရပ်များနှင့် ဆက်စပ်ဒေတာများကို Google Calendar သို့ စင့်ခ်လုပ်ထားပါသည်။ Google Calendar အက်ပ်ကို အသုံးပြုပြီး အဆက်အသွယ်များကို ရှာဖွေခြင်း၊ တည်းဖြတ်ခြင်း၊ ဖျက်ခြင်းနှင့် မျှဝေခြင်းတို့ကို မည်သည့်စက်ပစ္စည်းတွင်မဆို ပြုလုပ်နိုင်ပါသည်။

 မိတ္တူကူးသည့်ဒေတာများသည် Drive သိုလှောင်ခန်းနေရာကို အသုံးပြုမည် မဟုတ်ပါ။"</string>
    <string name="backup_opt_in_backup_auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text_no_photos">"အလိုအလျောက် အရန်သိမ်းခြင်းကို ဖွင့်သည့်အခါ-

 ● ကိရိယာဆက်တင်များနှင့် အက်ပ်ဒေတာကို Google Drive ထဲရှိ သီးသန့်ဖိုင်တွဲထဲသို့ ပုံမှန် သိမ်းဆည်းပါသည်။ အက်ပ်ဒေတာဆိုသည်မှာ အက်ပ်က သိမ်းထားသော မည်သည့်ဒေတာမဆို ဖြစ်နိုင်ပါသည် (ဆော့ဖ်ဝဲအင်ဂျင်နီယာ ဆက်တင်များအပေါ် မူတည်သည်)၊ အဆက်အသွယ်များ၊ မက်ဆေ့ဂျ်များနှင့် ဓာတ်ပုံများကဲ့သို့ အရေးကြီးသောဒေတာများ ပါဝင်လေ့ရှိပါသည်။

 ဖိုင်အကြီးများ (သို့) ဆော့ဖ်ဝဲအင်ဂျင်နီယာက ဝန်ဆောင်မှုထဲမှ ဖယ်ထုတ်ထားသော ဖိုင်များကို အရန်သိမ်းဆည်းမည် မဟုတ်ပါ။

 ● ဤကိရိယာထဲမှ အဆက်အသွယ်များနှင့် အခြားသက်ဆိုင်ရာဒေတာများကို Google Contacts သို့ စင့်ခ်လုပ်ပါမည်။ သင်၏ မည်သည့်ကိရိယာမှမဆို အဆက်အသွယ်များကို ရှာဖွေရန်၊ တည်းဖြတ်ရန်၊ ဖျက်ရန်နှင့် မျှဝေရန် Google Contacts အက်ပ်ကို အသုံးပြုနိုင်ပါသည်။

 ● ပြက္ခဒိန်ထဲတွင် ထည့်ထားသည်များနှင့် ဤကိရိယာမှ သက်ဆိုင်ရာဒေတာများကို Google Calendar သို့ စင့်ခ်လုပ်ပါမည်။ သင်၏ မည်သည့်ကိရိယာမှမဆို အဆက်အသွယ်များကို ရှာဖွေရန်၊ တည်းဖြတ်ရန်၊ ဖျက်ရန်နှင့် မျှဝေရန် Google Calendar အက်ပ်ကို အသုံးပြုနိုင်ပါသည်။

 အရန်သိမ်းထားသည့် ဒေတာကို သင်၏ Drive သိုလှောင်ခန်းအတွက် သတ်မှတ်ပေးထားသော ပမာဏထဲတွင် ထည့်သွင်းရေတွက်မည်မဟုတ်ပါ။"</string>
    <string name="backup_opt_in_backup_description_extra">ပြက္ခဒိန်၊ အဆက်အသွယ်၊ ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများကို Google အကောင့်ဖြင့် စင့်ခ်လုပ်ထားသည်ဖြစ်ရာ ဝန်ဆောင်မှုများအားလုံးတွင် အသုံးပြုနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="backup_opt_in_backup_description_v2">အလိုအလျောက် မိတ္တူကူးခြင်းအားဖြင့် ဒေတာများကို အလွယ်တကူပြန်ယူခြင်း သို့မဟုတ် ဖုန်းများကို ပြောင်းလဲခြင်းများအား အချိန်မရွေး လုပ်နိုင်ပါသည်။ <annotation id="backup_opt_in_learn_more">ပိုမိုလေ့လာရန်</annotation></string>
    <string name="backup_opt_in_backup_disable_confirmation_description_v2">"၎င်းသည် အောက်ပါတို့အတွက် မိတ္တူကူးခြင်းကို ပိတ်လိုက်ပါမည် −

အက်ပ်များနှင့် အက်ပ်ဒေတာ
ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်း
စက်ပစ္စည်းဆက်တင်များ
ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများ
SMS

ပြက္ခဒိန်နှင့် အဆက်အသွယ်များကို သင့် Google အကောင့်သို့ စင့်ခ်လုပ်သွားမည်ဖြစ်သည်။ စနစ်ထည့်သွင်းမှု ပြီးဆုံးသွားလျှင် "<annotation id="backup_opt_in_settings_instructions">ဆက်တင်များ > အကောင့်များ > Google</annotation> သို့ သွားပြီး စင့်ခ်ဆက်တင်များကို ပြောင်းလဲနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="backup_opt_in_backup_disable_confirmation_title">မိတ္တူကူးခြင်းကို ပိတ်မလား။</string>
    <string name="backup_opt_in_backup_list">"အက်ပ်များနှင့် အက်ပ်ဒေတာ
ပြက္ခဒိန်
ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်း
အဆက်အသွယ်များ
စက်ပစ္စည်း ဆက်တင်များ (Wi-Fi စကားဝှက်များ အပါအဝင်)
ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများ
SMS"</string>
    <string name="backup_opt_in_backup_list_header">မိတ္တူကူးရာတွင် အောက်ပါတို့ပါဝင်ပါသည် −</string>
    <string name="backup_opt_in_backup_title">Google Drive သို့ မိတ္တူကူးပါ</string>
    <string name="backup_opt_in_disable_backup">မိတ္တူကူးခြင်းကို ပိတ်ပါ</string>
    <string name="backup_photos_update">Google Photos ကို အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="backup_settings_activity_backup_title">မိတ္တူ</string>
    <string name="backup_settings_activity_title">မိတ္တူကူးခြင်းနှင့် ပြန်လည်သတ်မှတ်ခြင်း</string>
    <string name="byteShort">B</string>
    <string name="cancel_copy_button_text">မကူးပါနှင့်</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Chrome ကိုယ်ရေး အသိပေးချက်</string>
    <string name="chrome_tos_title">Chrome ဝန်ဆောင်မှုဆိုင်ရာ စည်းမျဉ်းများ</string>
    <string name="chromesync_custom_passphrase_explanation">%1$s အတွက် သင့်လက်ရှိစကားဝှက်သည် သင့်စကားဝှက်စာဖြင့် အသွင်ဝှက်ထားသည်။ သင့်စကားဝှက်စာကို မေ့သွားလျှင်၊ ရပ်တန့်ပြီး &lt;a href=%2$s>Google Dashboard&lt;/a> မှတစ်ဆင့် စင့်ခ်ပြန်လည်သတ်မှတ်ပါ။</string>
    <string name="chromesync_custom_passphrase_title">ChromeSync စကားဝှက်</string>
    <string name="chromesync_enter_passphrase_hint">စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="chromesync_entered_wrong_passphrase">စကားဝှက် မှားနေသည်</string>
    <string name="chromesync_no_browser_found">ဤလင့်ခ်ကိုဖွင့်ရန် ဘရောင်ဇာမတွေ့ပါ</string>
    <string name="close_button_label">ပိတ်ရန်</string>
    <string name="cloud_restore_app_picker_button">ပြန်ထည့်သွင်းရန်</string>
    <string name="cloud_restore_app_picker_description_no_apps">သင့်မိတ္တူတွင် မည်သည့်အက်ပ်မျှမရှိပါ</string>
    <string name="cloud_restore_app_picker_title">ပြန်ထည့်သွင်းရန် အက်ပ်များ ရွေးပါ</string>
    <string name="common_accept">လက်ခံရန်</string>
    <string name="common_account_chip_add_account_button_label">အခြားအကောင့်ကို သုံးရန်</string>
    <string name="common_add_account_button_label">အကောင့် ပေါင်းထည့်ပါ</string>
    <string name="common_add_account_label">အကောင့်တစ်ခုထည့်ရန်</string>
    <string name="common_ads_settings_title">ကြော်ငြာများ</string>
    <string name="common_agree">သဘောတူသည်</string>
    <string name="common_app_name">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="common_asm_preferences_settings_title">အကောင့် ရွေးချယ်မှုများ</string>
    <string name="common_asm_privacy_settings_title">ကန့်သတ်ဆက်တင်</string>
    <string name="common_asm_security_settings_title">ဝင်ရောက်ခြင်းနှင့် လုံခြုံရေး</string>
    <string name="common_audience_edit_button_label">တည်းဖြတ်ပါ</string>
    <string name="common_cancel">မလုပ်တော့</string>
    <string name="common_cannot_start_hangouts_security_exception">ဟန်းအောက်ကို မစတင်နိုင်ပါ (ခွင့်ပြုချက် အမှား)။</string>
    <string name="common_car_permission_desc">ကား ဝန်ဆောင်မှုကို ရယူသုံးခြင်း</string>
    <string name="common_car_permission_label">ကား ဝန်ဆောင်မှု</string>
    <string name="common_chips_label_empty_circles">စက်ဝိုင်းများ မရှိ</string>
    <string name="common_chips_label_extended_circles">တိုးချဲ့ထားသည့် စက်ဝိုင်းများ</string>
    <string name="common_chips_label_only_you">သင်သာလျှင်</string>
    <string name="common_chips_label_public">အများသုံး</string>
    <string name="common_chips_label_your_circles">သင့်စက်ဝိုင်းများ</string>
    <string name="common_choose_account">အကောင့်တစ်ခုကို ရွေးပါ</string>
    <string name="common_choose_account_for_app_label">%1$s အတွက် အကောင့်ရွေးပါ</string>
    <string name="common_choose_account_label">အကောင့် တစ်ခုကို ရွေးပါ</string>
    <string name="common_clear_app_data_menu_item">အက်ပ်ဒေတာကို ရှင်းရန်</string>
    <string name="common_connected">ချိတ်ဆက်ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="common_connected_apps_settings_title">ချိတ်ဆက်ထားသည့် အက်ပ်များ</string>
    <string name="common_connecting">ချိတ်ဆက်နေသည်...</string>
    <string name="common_continue">ရှေ့ဆက်ရန်</string>
    <string name="common_disagree">သဘောမတူပါ</string>
    <string name="common_disconnect">ဆက်သွယ်မှု ဖြတ်ရန်</string>
    <string name="common_done">ပြီးပြီ</string>
    <string name="common_fitness_settings_title">Google ကြံ့ခိုင်</string>
    <string name="common_from">မှ−</string>
    <string name="common_games_settings_title">ဂိမ်းများ ကစားရန်</string>
    <string name="common_get_started">စတင်ရန်</string>
    <string name="common_google">Google</string>
    <string name="common_google_platform_settings">Google</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများကို မဖွင့်သ၍ %1$s သည်အလုပ်လုပ်မည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများ ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="common_google_play_services_error_dialog_title">အမှား</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text">သင့်တက်ဘလက်တွင် Google Play ဝန်ဆောင်မှုများမရှိသောကြောင့် %1$s ကိုဖွင့်၍မရပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများရယူရန်</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများ အမှား</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">%1$s သည် Google Play ဝန်ဆောင်မှုများနှင့် ပြဿနာအနည်းငယ် ရှိနေပါသည်။ ထပ်လုပ်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများကို သင့်စက်ပစ္စည်းတွင် ပံ့ပိုးမထားသည့်အတွက် ၎င်းမရှိဘဲ %1$s ကို ဖွင့်၍မရပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">အပ်ဒိတ်</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများအား အပ်ဒိတ်မလုပ်ပါက %1$s အလုပ်လုပ်မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများကို အပ်ဒိတ်လုပ်ရန်</string>
    <string name="common_google_play_services_updating_text">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများကို လက်ရှိအပ်ဒိတ်လုပ်နေသောကြောင့် %1$s ကိုဖွင့်၍ရမည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_updating_title">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများကို အပ်ဒိတ်လုပ်နေသည်</string>
    <string name="common_google_play_services_wear_update_text">Google Play ဝန်ဆောင်မှုဗားရှင်းအသစ်များ လိုအပ်နေသည်။ အချိန်အနည်းငယ်အကြာတွင် ၎င်းကိုယ်တိုင်အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ လိမ့်မည်။</string>
    <string name="common_google_play_services_wrong_architecture_short_text">ဗိသုကာ အမှားဖြင့် Google Play ဝန်ဆောင်မှုများအား သွင်းယူခဲ့သည်။</string>
    <string name="common_google_play_services_wrong_architecture_text">"Google Play ဝန်ဆောင်မှုများအား ဗိသုကာ (%1$s)  တစ်ခုဖြင့် သွင်းယူထားပြီးဖြစ်ကာ ၎င်းသည် သင့်စက်ကိရိယာ ဗိသုကာ (%2$s) နှင့် မတူပါ။"</string>
    <string name="common_google_play_services_wrong_architecture_title">ဗိသုကာ အမှား</string>
    <string name="common_google_settings">Google ဆက်တင်များ</string>
    <string name="common_google_settings_account">အကောင့်</string>
    <string name="common_google_settings_credentials_title">စကားဝှက် Smart Lock</string>
    <string name="common_google_settings_developer">ဆော့ဖ်ဝဲအင်ဂျင်နီယာ</string>
    <string name="common_google_settings_services">ဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="common_got_it">ရပါပြီ</string>
    <string name="common_install">ထည့်သွင်းရန်</string>
    <string name="common_learn_more">ပိုမိုလေ့လာရန်</string>
    <string name="common_list_apps_menu_help">အကူအညီ</string>
    <string name="common_list_apps_menu_help_and_feedback">အကူအညီနှင့် အကြံပြုချက်</string>
    <string name="common_loading">ဖွင့်နေသည်…</string>
    <string name="common_location_settings_title">တည်နေရာ</string>
    <string name="common_magictether_settings_title">အမြန်ချိတ်ဆက်မျှဝေခြင်း</string>
    <string name="common_maps_settings_title">မြေပုံများ နှင့် လတ္တီတွဒ်</string>
    <string name="common_mdm_feature_name">Android စက်ပစ္စည်း မန်နေဂျာ</string>
    <string name="common_missing_url_viewer">ပြင်ပ url တစ်ခု ပြသော ကြည့်ရှုသူ ပျောက်ဆုံးနေ၏။</string>
    <string name="common_more_options">အခြားရွေးစရာများ</string>
    <string name="common_networking_settings_title">ကွန်ရက်လုပ်ငန်း</string>
    <string name="common_no_browser_for_restricted_url">သုံးစွဲမှုကို ကန့်သတ်ထားသည်။ ဘရောင်ဇာတစ်ခုမှ မတွေ့ပါ။</string>
    <string name="common_no_devices_found">စက်ပစ္စည်းများ မတွေ့ပါ</string>
    <string name="common_no_network">ကိရိယာသည် အော့ဖ်လိုင်း ဖြစ်နေ၍ မလုပ်နိုင်ပါ</string>
    <string name="common_no_thanks">မလိုတော့ပါ</string>
    <string name="common_not_now">ယခုမဟုတ်သေးပါ</string>
    <string name="common_off">ပိတ်ပါ</string>
    <string name="common_ok">အိုကေ</string>
    <string name="common_on">ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="common_open_on_phone">ဖုန်းပေါ်မှာ ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="common_open_source_licenses">အခမဲ့ ရင်းမြစ် လိုင်စင်များ</string>
    <string name="common_people_settings_title">အဆက်အသွယ်များ</string>
    <string name="common_permissions_enable_in_settings">ဆက်တင်များတွင် ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="common_permissions_missing_end">ဆက်လုပ်ရန်၊ ဆက်တင်ကိုဖွင့်ပါ၊ ပြီးနောက်ခွင့်ပြုချက်များကိုဖွင့်ပြီး၊ စာရင်းရှိအကြောင်းအရာများအားလုံးကို ခွင့်ပြုပါ။</string>
    <string name="common_permissions_missing_end_wearable">"

%1$s
ဖွင့်ရန်၊ 
ဆက်တင်များ >
ခွင့်ပြုချက်များ >
Google Play ဝန်ဆောင်မှုများသို့ သွားပါ"</string>
    <string name="common_permissions_missing_start">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများအား အောက်ပါတို့ကို သုံးစွဲခွင့်မပြုထားလျှင် ဤအက်ပ်သည် ကောင်းမွန်စွာ အလုပ်လုပ်နိုင်မည်မဟုတ်ပါ−</string>
    <string name="common_permissions_open_settings">ဆက်တင်များကိုဖွင့်ပါ</string>
    <string name="common_phone">ဖုန်း</string>
    <string name="common_plus_settings_title">Google+</string>
    <string name="common_privacy_policy">ပုဂ္ဂိုလ်ရေးဆိုင်ရာ မူဝါဒ</string>
    <string name="common_restore">ပြန်ရယူရန်</string>
    <string name="common_restricted_no_accounts">ရွေးစရာ အကောင့် မရှိ</string>
    <string name="common_retry">ထပ်စမ်းရန်</string>
    <string name="common_search_settings_title">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="common_security_ootp_setting_title">လုံခြုံရေးကုဒ်</string>
    <string name="common_security_settings_title">လုံခြုံရေး</string>
    <string name="common_send">ပို့ရန်</string>
    <string name="common_sending">ပို့နေသည်…</string>
    <string name="common_set_up_nearby_device_settings_title">အနီးအနားရှိ စက်ကိရိယာအား စဖွင့်သတ်မှတ်ရန်</string>
    <string name="common_settings">ဆက်တင်</string>
    <string name="common_signin_button_text">လက်မှတ်ထိုး ဝင်ရန်</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Google ဖြင့် လက်မှတ်ထိုးဝင်ရေ</string>
    <string name="common_something_went_wrong">တစ်ခုခုချွတ်ယွင်းနေသည်</string>
    <string name="common_system_info">စနစ် အချက်အလက်</string>
    <string name="common_take_photo_label">ဓာတ်ပုံရိုက်ရန်</string>
    <string name="common_terms_of_service">ဝန်ဆောင်မှု စည်းမျဉ်းများ</string>
    <string name="common_try_again">ထပ်လုပ်ရန်</string>
    <string name="common_turn_on_bluetooth">ဘလူးတုသ်ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="common_ui_confirm_deleting_button">ဖျက်ရန်</string>
    <string name="common_ui_confirm_deleting_checkbox">ကျွန်ုပ် နားလည်ပြီး ဖျက်လိုပါသည်</string>
    <string name="common_unknown">အမျိုးအမည်မသိ</string>
    <string name="common_update">အပ်ဒိတ်လုပ်ရန်</string>
    <string name="common_url_load_unsuccessful_message">သင်၏ အန်ဒရွိုက် ကိရိယာမှာ ဒေတာ ဝန်ဆောင်မှုနှင့် ချိတ်ဆက်မထားပါ။ ဤ အချက်အလက်များကို ယခု ကြည့်ရန်၊ %sကို ဝဘ် ဘရောင်ဇာ တစ်ခုဖြင့် ဝင်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="common_url_load_unsuccessful_message_wifi_only">သင့် Android စက်ပစ္စည်းသည် Wi-Fi ကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်ထားခြင်း မရှိပါ။ ဤအချက်အလက်ကို ယခုကြည့်ရန် ဝဘ်ဘရောင်ဇာဖြင့် %s သို့သွားပါ။</string>
    <string name="common_url_login_notice">%1$s ဟု လက်မှတ်ထိုးဝင်ပါ</string>
    <string name="common_usage_and_diagnostics">အသုံးပြုမှုနှင့် အမှားရှာဖွေမှုများ</string>
    <string name="common_yesterday">မနေ့က</string>
    <string name="confirm_copy_button_text">ကူးယူပါ</string>
    <string name="contacts_number_device_and_icloud">iCloud® တွင် %1$d ဦး၊ စက်ပစ္စည်းထဲတွင် %2$d ဦး</string>
    <string name="contacts_number_device_and_icloud_with_google">Google Contacts၊ iCloud® တွင် %1$d ဦး၊ စက်ထဲတွင် %2$d ဦး</string>
    <string name="contacts_number_device_and_sim_with_google">Google Contacts၊ ဆင်းမ်ကဒ်ထဲတွင် %1$d ဦး၊ စက်ထဲတွင် %2$d ဦး</string>
    <string name="contacts_number_device_with_google">Google Contacts၊ စက်ထဲတွင် %1$d ဦး</string>
    <string name="contacts_number_icloud_with_google">Google Contacts၊ iCloud® တွင် %1$d ဦး</string>
    <string name="contacts_number_sim_with_google">Google Contacts၊ ဆင်းမ်ကဒ်ထဲတွင် %1$d ဦး</string>
    <string name="continue_to_login_heading">အကောင့်ထဲသို့ ဝင်ပါ။</string>
    <string name="continue_to_login_text">အထောက်အထားများ မှန်ကန်သည်။ သင့်ပထမဆုံးစက်ပစ္စည်းမှနေ၍ အကောင့်ထဲသို့ ဝင်ရန် ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ပါ။</string>
    <string name="copy_confirmation_description">သင့် Google အကောင့်နှင့် အက်ပ်များကဲ့သို့သော ဒေတာများကို ဖုန်းအသစ်သို့ ကူးယူပါ</string>
    <string name="copy_confirmation_title">သင့်ဖုန်းအသစ်သို့ ကူးလိုပါသလား။</string>
    <string name="d2d_app_picker_description_no_apps">မည်သည့်အက်ပ်ကိုမျှ မတွေ့ပါ</string>
    <string name="d2d_app_picker_title">အက်ပ်များ</string>
    <string name="d2d_migration_canceled_on_source">ကူးယူခြင်းကို ပယ်ဖျက်လိုက်ပါပြီ</string>
    <string name="data_copied_fragment_description">သင့်ဒေတာများကို ဖုန်းအသစ်သို့ မိတ္တူကူးပြီးဖြစ်သဖြင့် ကေဘယ်ကြိုးကို ဖြုတ်နိုင်ပါပြီ။</string>
    <string name="data_copied_fragment_description_cancel">မိတ္တူကူးခြင်းကို ရပ်လိုက်ရန် သင်ရွေးချယ်ခဲ့သောကြောင့် အချို့ဒေတာများသာ သင့်ဖုန်းအသစ်သို့ မိတ္တူကူးယူခဲ့သည်။</string>
    <string name="data_copied_fragment_description_cancel_no_data">မိတ္တူကူးခြင်းကို ရပ်ရန် ရွေးခဲ့သောကြောင့် သင့်ဖုန်းအသစ်သို့ မည်သည့်အရာမျှ မိတ္တူမကူးခဲ့ပါ။</string>
    <string name="data_copied_fragment_description_error">တစ်စုံတစ်ခု မှားသွားသောကြောင့် အားလုံးကို မိတ္တူကူးယူ၍ မရခဲ့ပါ။</string>
    <string name="data_copied_fragment_description_error_no_data">တစ်ခုခုလွဲချော်သွားသောကြောင့် သင့်ဒေတာကို မိတ္တူမကူးနိုင်ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="data_copied_fragment_no_data_title">မိတ္တူကူး၍ မရခဲ့ပါ</string>
    <string name="data_copied_fragment_some_data_title">ဒေတာအချို့ကို မိတ္တူကူးခဲ့သည်</string>
    <string name="data_copied_fragment_title">ဒေတာကို မိတ္တူကူးပြီးသွားပြီ</string>
    <string name="device_backup_title">စက်ပစ္စည်းကို မိတ္တူကူးပါ</string>
    <string name="device_not_supported_fragment_new_device">သင်သည် ဖုန်းအသစ်တစ်လုံးနှင့် ချိတ်ဆက်နေသည်။ ဆက်လုပ်နိုင်ရန် ယခင်ဖုန်းနှင့် ပြန်ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="device_not_supported_fragment_new_device_title">ယခင်ဖုန်းနှင့် ပြန်ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="device_not_supported_fragment_no_data_cable">ဤကေဘယ်ကြိုးသည် ဒေတာမလွှဲပြောင်းနိုင်ပါ။ အခြားကေဘယ်ကြိုးနှင့် ပြန်ချိတ်ဆက်ပြီး ထပ်လုပ်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="device_not_supported_fragment_no_data_cable_title">အခြားကေဘယ်ကြိုးကို စမ်းသုံးကြည့်ပါ</string>
    <string name="device_not_supported_fragment_retry_description">သင့်ဖုန်းအဟောင်းကို လော့ခ်ဖွင့်ထားပြီး ချိတ်ဆက်မှုဖြုတ်ကာ ကေဘယ်ကို ပြန်ချိတ်ပါ</string>
    <string name="device_not_supported_fragment_something_went_wrong_title">တစ်စုံတစ်ခု မှားယွင်းနေပါသည်</string>
    <string name="device_not_supported_ios_supervised_description">သင့် iPhone® စက်ပစ္စည်းကို ကြီးကြပ်နေသောကြောင့် ဒေတာများကို ကူးယူရန် အခြားနည်းလမ်းတစ်ခုကို အသုံးပြုရပါမည်</string>
    <string name="device_picker_description">မိတ္တူကူးယူမှုများကို Google Drive တွင် သိမ်းဆည်းထားပါသည်</string>
    <string name="device_picker_empty">%1$s နှင့် လင့်ခ်လုပ်ထားသည့် မိတ္တူ မရှိပါ။</string>
    <string name="device_picker_empty_title">မိတ္တူ မတွေ့ပါ</string>
    <string name="device_picker_item">%1$s မိတ္တူ</string>
    <string name="device_picker_last_used">^1 က နောက်ဆုံးအသုံးပြုခဲ့သည်</string>
    <string name="device_picker_skip">ပြန်လည်အသုံးမပြုပါ</string>
    <string name="device_picker_title">ပြန်ယူရန် မိတ္တူတစ်ခု ရွေးပါ</string>
    <string name="disabled_by_admin_summary_text">စီမံခန့်ခွဲသူမှ ထိန်းချုပ်ပါသည်</string>
    <string name="download_msg_error_invalid">ဒေါင်းလုဒ်ကို စီစဉ်ခဲ့မှု မမှန်ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="download_msg_in_progress">ဒေါင်းလုဒ် ဆက်လုပ်ကိုင်နေ။</string>
    <string name="download_msg_not_allowed_space">ဒေါင်းလုဒ် လုပ်ရန် နေရာ မလုံလောက်ပါ။</string>
    <string name="download_msg_pending">ဒေါင်းလုဒ် စောင့်ဆိုင်းနေ။</string>
    <string name="download_notification_description">%1$s က ဒါကို တောင်းဆိုခဲ့သည်။</string>
    <string name="download_notification_title">နောက်ထပ် ဒေတာကို ရယူနေ</string>
    <string name="drive_backup_account">အကောင့်ကို မိတ္တူကူးပါ</string>
    <string name="drive_backup_apps_in_backup">အက်ပ်ဒေတာကို မိတ္တူကူးရန်</string>
    <string name="drive_backup_apps_last_backup">နောက်ဆုံးအကြိမ် မိတ္တူကူးယူထားမှု</string>
    <string name="drive_backup_apps_loading">ဖွင့်နေသည်…</string>
    <string name="drive_backup_apps_screen_title">အက်ပ်ဒေတာ</string>
    <string name="drive_backup_content_apps_title">အက်ပ်ဒေတာ</string>
    <string name="drive_backup_content_calendar_dialog_message">Google Calendar တွင် ထည့်သွင်းထားသော အစီအစဉ်များကို သင်၏Google အကောင့်သို့ လက်မှတ်ထိုးဝင်ထားသော စက်ပစ္စည်းအားလုံးတွင် စင့်ခ်လုပ်ပါမည်။</string>
    <string name="drive_backup_content_calendar_title">Google Calendar</string>
    <string name="drive_backup_content_callhistory_dialog_message">မိတ္တူတွင် အထွက်နှင့် အဝင်ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုများ၏ ရက်စွဲနှင့် လက်ခံစကားပြောသူတို့ ပါဝင်သည်။</string>
    <string name="drive_backup_content_callhistory_title">ခေါ်ဆိုမှု မှတ်တမ်း</string>
    <string name="drive_backup_content_contacts_dialog_message">Google Contacts တွင် ထည့်သွင်းထားသော အဆက်အသွယ်များကို သင်၏ Google အကောင့်သို့ လက်မှတ်ထိုးဝင်ထားသော စက်ပစ္စည်းအားလုံးတွင် စင့်ခ်လုပ်ပါမည်။</string>
    <string name="drive_backup_content_contacts_title">Google အဆက်အသွယ်များ</string>
    <string name="drive_backup_content_devicesettings_dialog_message">မိတ္တူတွင် နောက်ခံပုံရိပ်၊ WiFi စကားဝှက်များနှင့် မူရင်းအက်ပ်များကဲ့သို့ စက်ကိရိယာ ပုံစံပြင်သတ်မှတ်ခြင်း ပါဝင်ပါသည်။</string>
    <string name="drive_backup_content_devicesettings_title">စက်ပစ္စည်း ဆက်တင်များ</string>
    <string name="drive_backup_content_header">မာတိကာ</string>
    <string name="drive_backup_content_photos_dialog_message">သင်၏ အဓိကမိတ္တူအကောင့်ကို ပြောင်းလိုက်ပါပြီ။ Google Photos ၏ မိတ္တူအကောင့်ကို %s သို့လည်း ပြောင်းနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="drive_backup_content_photos_dialog_no">ပယ်ရန်</string>
    <string name="drive_backup_content_photos_dialog_title">ဓာတ်ပုံများနှင့် ဗီဒီယိုအကောင့်များကိုလည်း ပြောင်းမလား။</string>
    <string name="drive_backup_content_photos_dialog_yes">ပြောင်းရန်</string>
    <string name="drive_backup_content_photos_title">ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများ</string>
    <string name="drive_backup_content_sms_dialog_message">မိတ္တူတွင် အဝင်မက်ဆေ့ဂျ်များနှင့် အထွက်မက်ဆေ့ဂျ်များ ပါဝင်သည်။ အမ်အမ်အက်စ် မီဒီယာမပါဝင်ပါ။</string>
    <string name="drive_backup_content_sms_title">SMS</string>
    <string name="drive_backup_content_status_dolly_action">ရပါပြီ</string>
    <string name="drive_backup_content_status_error">နောက်ဆုံးစင့်ခ်လုပ်သည့် ရက်စွဲကို ရယူရာတွင် မှားယွင်းနေသည်</string>
    <string name="drive_backup_content_status_lastsaved">နောက်ဆုံးအကြိမ် မိတ္တူကူးယူထားမှု − %1$tb %1$td၊ %1$tY %1$tI − %1$tM %1$tp</string>
    <string name="drive_backup_content_status_lastsync">နောက်ဆုံးပြိုင်တူညှိမှု- %1$tb %1$td, %1$tY %1$tI:%1$tM %1$tp</string>
    <string name="drive_backup_content_status_never">မိတ္တူကူးရန် စောင့်နေသည်</string>
    <string name="drive_backup_content_status_sync_adapter_action">စင့်ခ်ဆက်တင်များ</string>
    <string name="drive_backup_content_status_sync_off">ပြိုင်တူညှိမှုကို ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="drive_backup_content_status_updating">အခြေအနေကို စစ်ဆေးနေသည်…</string>
    <string name="drive_backup_disabled_backuplist">"မိတ္တူတွင် ပါဝင်သည်များမှာ -
 - အက်ပ်များနှင့် အက်ပ်ဒေတာများ
 - ယခင်ခေါ်ဆိုမှုများ
 - စက်ပစ္စည်းဆက်တင်များ (Wi-Fi စကားဝှက်များ အပါအဝင်)
 - Google Calendar
 - Google အဆက်အသွယ်များ
 - ဓာတ်ပုံများနှင့် ဗီဒီယိုများ
 - SMS မက်ဆေ့ဂျ်များ"</string>
    <string name="drive_backup_disabled_backuplist_no_photos">"အရန်သိမ်းရာတွင် အောက်ပါတို့ ပါဝင်သည်-
\u0009- အက်ပ်များနှင့် အက်ပ်ဒေတာများ
\u0009- ဖုန်းခေါ်ဆိုမှု မှတ်တမ်း
\u0009- ကိရိယာဆက်တင်များ (Wi-Fi စကားဝှက်များ ပါဝင်သည်)
\u0009- Google Calendar
\u0009- Google Contacts
\u0009- SMS"</string>
    <string name="drive_backup_disabled_by_device_owner">စီမံခန့်ခွဲသူက ပိတ်ထားပါသည်</string>
    <string name="drive_backup_disabled_detailedinfo">"Google Calendar၊ Google အဆက်အသွယ်များ၊ ဓာတ်ပုံများနှင့် ဗီဒီယိုများကို သင့် Google အကောင့်သို့ တူညီသွားအောင် ညှိထားပြီး ၎င်းတို့ကို ဝန်ဆောင်မှုများတွင် အသုံးပြုနိုင်ပါသည်။

 မိတ္တူပွားစနစ်ကို ပိတ်ထားသည့်တိုင်အောင် ပြိုင်တူညှိပေးသည့် ဝန်ဆောင်မှုကို အသုံးပြုနိုင်ပါသည်။ ပြိုင်တူညှိရန် ဆက်တင်များကို ဆက်တင်များ > အကောင့်များ > Google တွင် ပြောင်းနိုင်ပါသည်။"</string>
    <string name="drive_backup_disabled_detailedinfo_no_photos">"Google Calendar နှင့် Google Contacts များကို သင်၏ Google Account သို့ စင့်ခ်လုပ်ထားပြီးဖြစ်ကာ ဝန်ဆောင်မှုအားလုံးတွင် အသုံးပြုကောင်း ပြုနိုင်သည်။

အရန်သိမ်းခြင်းကို ပိတ်ထားသည့်တိုင် စင့်လုပ်ခြင်းကို ဖွင့်ထားနိုင်သည်။ ဆက်တင်များ > အကောင့်များ > Google ထဲတွင် စင့်ခ်လုပ်သည့် ဆက်တင်များကို ပြောင်းနိုင်သည်။"</string>
    <string name="drive_backup_disabled_introduction">အလိုအလျောက်မိတ္တူကူးခြင်းဖြင့် လွယ်လင့်တကူ ပြန်ထည့်သွင်းနိုင်ပါသည် သို့မဟုတ် ဖုန်းများကို အချိန်မရွေးပြောင်းနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="drive_backup_settings_title">မိတ္တူကူးရန်</string>
    <string name="drive_backup_state">Google Drive သို့ မိတ္တူကူးပါ</string>
    <string name="drive_backup_state_dialog_message">"Google Drive တွင် သိမ်းထားသော ဤစက်ပစ္စည်းအတွက်  မိတ္တူဒေတာတို့ကို အပြီးဖျက်လိုက်ပါမည်။

 မိတ္တူကူးထားသော ဓာတ်ပုံများနှင့် ဗီဒီယိုများသည် Google Drive တွင် ဆက်လက်ရှိနေပါမည်။

Goole ပြက္ခဒိန် နှင့် Google အဆက်အသွယ်များ တို့ကို Google အကောင့်သို့ တူညီသွားအောင် ပြိုင်တူညှိပေးပါမည်။ ပြိုင်တူညှိရန်ဆက်တင်များကို ဆက်တင်များ > အကောင့်များ > Google တွင် ပြောင်းနိုင်ပါသည်။"</string>
    <string name="drive_backup_state_dialog_message_no_photos">"Google Drive ထဲတွင် အရန်သိမ်းထားသည့် ကိရိယာ၏ဒေတာကို အပြီးအပိုင် ဖျက်ပါမည်။

Google Calendar နှင့် Google Contacts သည် သင်၏ Google Account သို့ ဆက်လက်စင့်ခ် လုပ်ပါမည်။ ဆက်တင်များ > အကောင့်များ > Google ထဲတွင် စင့်ခ်လုပ်သည့်ဆက်တင်များကို ပြောင်းနိုင်ပါသည်။"</string>
    <string name="drive_backup_state_dialog_okaction">ပိတ်၍ဖျက်ပစ်ရန်</string>
    <string name="drive_backup_state_dialog_title">မိတ္တူကို ပိတ်၍ ဖျက်ပစ်မလား။</string>
    <string name="durationDayHour">%1$d ရက် %2$d နာရီ</string>
    <string name="durationDayHours">%1$d ရက် %2$d နာရီ</string>
    <string name="durationDays">%1$d ရက်</string>
    <string name="durationHourMinute">%1$d ရီ %2$d နစ်</string>
    <string name="durationHourMinutes">%1$d ရီ %2$d နစ်</string>
    <string name="durationHours">%1$d နာရီ</string>
    <string name="durationMinute">%1$d မိနစ်</string>
    <string name="durationMinuteSecond">%1$d နစ် %2$d ကန့်</string>
    <string name="durationMinuteSeconds">%1$d နစ် %2$d ကန့်</string>
    <string name="durationMinutes">%1$d မိနစ်</string>
    <string name="durationSecond">%1$d စက္ကန့်</string>
    <string name="durationSeconds">%1$d စက္ကန့်</string>
    <string name="encryption_warning_fragment_description">"သင့် iPhone® စက်ပစ္စည်းအတွက် အသွင်ဝှက်ခြင်းကို မိတ္တူကူးခြင်းအား ဖွင့်ထားသည်။ ၎င်းကို သင်ကိုယ်တိုင် ဖွင့်ခဲ့ခြင်း မရှိလျှင် သင့်အိုင်တီစီမံခန့်ခွဲသူက ဖွင့်ခဲ့ခြင်း ဖြစ်နိုင်ပါသည်။

ဓာတ်ပုံများ၊ သီချင်းနှင့် ဗီဒီယိုများကိုသာ ကူးယူနိုင်ပါသည်။ ထပ်မံသိရှိလိုပါက "<b>g.co/datatransferhelp</b> သို့ သွားပါ။</string>
    <string name="encryption_warning_fragment_title">အသွင်ဝှက်ခြင်းကို မိတ္တူကူးထားရန်</string>
    <string name="fido_begin_button">စတင်ရန်</string>
    <string name="fido_ble_device_icon_content_description">တွေ့ရှိထားသည့် ဘလူးတုသ်</string>
    <string name="fido_ble_dont_see_your_key_dialog_message">တွဲချိတ်သည့်မုဒ်တွင် ရှိနေကြောင်း သေချာစေရန် သင့်ကီးပေါ်ရှိ ခလုတ်ကို အနည်းဆုံး ၅ စက္ကန့်ကြာနှိပ်ထားပါ</string>
    <string name="fido_ble_dont_see_your_key_dialog_positive_button">အိုကေ</string>
    <string name="fido_ble_dont_see_your_key_dialog_title">တစ်စုံတစ်ခု မှားယွင်းသွားပါသည်</string>
    <string name="fido_ble_dont_see_your_key_hint">သင့်ကီးကို မမြင်ရဘူးလား။</string>
    <string name="fido_ble_enable_body">"သင့်စက်ပစ္စည်း၏ ဘလူးတုသ်ကို ဖွင့်ထားချိန်၌သာ သင်၏ Security Key  အလုပ်လုပ်သည်"</string>
    <string name="fido_ble_enable_title">ဘလူးတုသ်ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="fido_ble_enable_turn_on_button">ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="fido_ble_instructions_body">ကီးအများစုကို သုံးရန် ခလုတ်ကိုသာ နှိပ်လိုက်ပါ</string>
    <string name="fido_ble_instructions_title">သင့် Security Key ကို အသုံးပြုခွင့် ပေးမလား။</string>
    <string name="fido_ble_locate_pin_body">တွဲချိတ်ရန် ပင်နံပါတ်သည် ပုံမှန်အားဖြင့် ဂဏန်း ၄ လုံးမှ ၆ လုံးအထိ ရှိနိုင်ပြီး သင့်ကီး၏ အနောက်ဘက်တွင် တွေ့နိုင်ပါသည်။ ပင်နံပါတ်ကို ထည့်သွင်းရန် အဆင်သင့်ဖြစ်ပါက ရှေ့ဆက်ပါ။</string>
    <string name="fido_ble_locate_pin_continue_button">ဆက်လုပ်ရန်</string>
    <string name="fido_ble_locate_pin_title">သင့်ကီး %1$s အတွက် ဘလူးတုသ် တွဲချိတ်ရေး ပင်နံပါတ်ကို ရှာပါ</string>
    <string name="fido_ble_pair_device_pairing">သင့် Security Key ကို တွဲချိတ်နေသည်…</string>
    <string name="fido_ble_pair_instructions_body">ကီးကို သင့်အကောင့်နှင့် အသုံးပြုနိုင်ရန် ၎င်းအား ဤစက်ပစ္စည်းနှင့် တွဲချိတ်ပါ</string>
    <string name="fido_ble_pair_instructions_title">သင့် Security Key ကို တွဲချိတ်ရန် အသင့်ဖြစ်ပြီလား။</string>
    <string name="fido_ble_pairing_failure_dialog_message">သင့်ကီးကို တွဲချိတ်သည့်မုဒ်သို့ ပြန်ပြောင်းပါ</string>
    <string name="fido_ble_pairing_failure_dialog_positive_button">ပြန်စမ်းကြည့်ပါ</string>
    <string name="fido_ble_pairing_failure_dialog_title">တစ်စုံတစ်ခု မှားယွင်းနေပါသည်</string>
    <string name="fido_ble_pairing_mode_body">သင့် Security Key ပေါ်ရှိ ခလုတ်ကို အနည်းဆုံး ၅ စက္ကန့်ကြာ ဖိထားပါ</string>
    <string name="fido_ble_pairing_mode_title">တွဲချိတ်သည့်မုဒ်သို့ ဝင်ပါ</string>
    <string name="fido_ble_select_device_body">အောက်ပါစာရင်းမှနေ၍ သင့်စက်ပစ္စည်းနှင့် တွဲချိတ်လိုသည့် Security Key ကို ရွေးချယ်ပါ။ အမည်ကို သင့်ကီး၏ နောက်ကျောတွင် တွေ့နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="fido_ble_select_device_title">သင့် Security Key ကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="fido_cancel_button">မလုပ်တော့</string>
    <string name="fido_nfc_enable_body">သင့်စက်ပစ္စည်း၏ NFC ကို ဖွင့်ထားချိန်တွင်သာ လုံခြုံရေးကီးကို အသုံးပြုနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="fido_nfc_enable_title">NFC ကို ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="fido_nfc_enable_turn_on_button">ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="fido_nfc_instructions_body">တုန်ခါမှု ရပ်တန့်သွားသည်အထိ သင့်ကီးကို စက်ပစ္စည်း၏နောက်ကျောနှင့် ကပ်ထားပါ။</string>
    <string name="fido_nfc_instructions_title">သင့် Security Key ကို အသုံးပြုခွင့် ပေးမလား။</string>
    <string name="fido_pair_another_security_key">အခြား Security Key ကို တွဲချိတ်ပါ</string>
    <string name="fido_processing">သင့် Security Key ကို အတည်ပြုနေသည်…</string>
    <string name="fido_transport_selection_bluetooth">Security Key ကို ဘလူးတုသ်နှင့် သုံးပါ</string>
    <string name="fido_transport_selection_body">Security Keys ကို ဘလူးတုသ်နှင့် NFC တို့ဖြင့် အသုံးပြုနိုင်ပါသည်။ သင့်ကီးကို မည်သို့ အသုံးပြုလိုကြောင်း ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="fido_transport_selection_nfc">Security Key ကို NFC နှင့်သုံးပါ</string>
    <string name="fido_transport_selection_title">သင့် Security Key အား အသုံးပြုပုံကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="fido_use_ble_instead">သင့် Security Key ကို ဘလူးတုသ်ဖြင့် အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="fido_use_nfc_instead">သင့် Security Key ကို NFC ဖြင့် အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="fido_welcome_body">သင့် Security Key ကို %1$s ဖြင့် အသုံးပြုခြင်းဖြင့် သင့်သီးသန့်ဒေတာများကို ကာကွယ်ပေးပါသည်။</string>
    <string name="fido_welcome_title">သင့် Security Key ကို %1$s ဖြင့် အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="fileSizeSuffix">%1$s %2$s</string>
    <string name="fragment_usb_cant_find_adapter">ဓာတ်အားသွင်းကိရိယာကို ရှာမတွေ့ပါ</string>
    <string name="fragment_usb_connect_adapter_with_cable_description">"ဘူးထဲတွင် သင်၏ ^1 နှင့် အတူပါလာသော Quick Switch Adapter ကို ရှာပါ။

ကေဘယ်ကို ဓာတ်အားသွင်းကိရိယာထဲသို့ ပလတ်ထိုးပါ။"</string>
    <string name="fragment_usb_connect_adapter_with_cable_title">ဓာတ်အားသွင်းကိရိယာနှင့် ကေဘယ်ကို ချိတ်ပါ</string>
    <string name="fragment_usb_connect_both_phones_description_v2">သင့်ဖုန်းအဟောင်းကို လော့ခ်ဖွင့်ပြီး ဓာတ်အားသွင်းကိရိယာကို ဤဖုန်းသို့ ပလတ်ထိုးပါ။</string>
    <string name="fragment_usb_connect_both_phones_title">ဖုန်းနှစ်ခုလုံးကို ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="fragment_usb_dialog_cancel_description">ကေဘယ်ကို အသုံးပြုလျှင် အကြောင်းအရာအများစုကို ရရှိပါမည်။ ဘူးထဲတွင်ပါသည့် ကေဘယ်သည် သင့်ဖုန်းဟောင်းနှင့် ကိုက်ညီမှုမရှိလျှင် သင့်ဖုန်းအဟောင်းနှင့် အသုံးပြု၍ရသည့် အားသွင်းကြိုး သို့မဟုတ် ဒေတာကေဘယ်ကို အသုံးပြုကြည့်ပါ။</string>
    <string name="fragment_usb_dialog_cancel_title">အခြားနည်းလမ်းဖြင့် ဒေတာများကို ကူးယူလိုပါသလား။</string>
    <string name="fragment_usb_dont_have_cable">ကျွန်ုပ်ထံတွင် ကေဘယ်မရှိပါ</string>
    <string name="fragment_usb_dont_have_old_phone">ဖုန်းအဟောင်းသည် ကျွန်ုပ်ထံတွင် မရှိပါ</string>
    <string name="fragment_usb_find_cable_description">သင့်ဒေတာ သို့မဟုတ် အားသွင်းကြိုးကဲ့သို့ သင့်ဖုန်းအဟောင်းနှင့် ကိုက်ညီသည့် ကေဘယ်ကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="fragment_usb_find_cable_title">မှန်ကန်သည့် ကေဘယ်ကို ရှာပါ</string>
    <string name="fragment_usb_initial_description">သင့်ဖုန်းအဟောင်းမှ ဒေတာများကို ဤ ^1 သို့ လွှဲပြောင်းပါ။</string>
    <string name="fragment_usb_initial_title">သင့်ဒေတာများကို ကူးယူကြပါစို့</string>
    <string name="fragment_usb_legacy_description">"ဤနည်းသည် ဒေတာများကို ရွှေ့ပြောင်းရန် အမြန်ဆုံးပင်ဖြစ်သည်။

ဘူးထဲရှိ ဓာတ်အားသွင်းကိရိယာကို ရှာ၍ သင့်ဖုန်းအသစ်တွင် ပလတ်ထိုးပါ။ ဖုန်းများကို ကေဘယ်ကြိုးသုံး၍ ချိတ်ဆက်ပြီးလျှင် သင့်ဖုန်းအဟောင်းကို လော့ခ်ဖွင့်ပါ။"</string>
    <string name="fragment_usb_other_ways">ကေဘယ်မပါဘဲ ကူးယူရန်</string>
    <string name="fragment_usb_plug_cable">ကေဘယ်ကို သင့်ဖုန်းအဟောင်းသို့ ပလတ်ထိုးပါ</string>
    <string name="fragment_waiting_title">ခေတ္တစောင့်ပါ…</string>
    <string name="gigabyteShort">ဂစ်ဂါဘိုက်</string>
    <string name="google_app_permissions_title">အက်ပ် ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="google_contacts_static_text">Google အဆက်အသွယ်များကို စင့်ခ်လုပ်မည်</string>
    <string name="google_contacts_static_text_off">Google Contacts များကို စင့်ခ်ဆက်လုပ်ပါမည်</string>
    <string name="google_legal_title">Google၏ ဥပဒေရေးရာ</string>
    <string name="google_play_tos_title">Google Playဝန်ဆောင်မှုဆိုင်ရာ စည်းမျဉ်းများ</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Google Plus ပုဂ္ဂိုလ်ရေးဆိုင်ရာ မူဝါဒ</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Google ပုဂ္ဂိုလ်ရေးဆိုင်ရာ မူဝါဒ</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Google ဝန်ဆောင်မှုဆိုင်ရာ စည်းမျဉ်းများ</string>
    <string name="header_set_backup_account">အရန်အကောင့်ထည့်ခြင်း</string>
    <string name="i_message_dialog_message">"iPhone® စက်ပစ္စည်း အသုံးပြုသူများမှ SMS မက်ဆေ့ဂျ်များ ဆက်လက်ရယူနိုင်ရန် iMessage® ကို ပိတ်ထားရပါမည်။

ညွှန်ကြားချက်များအတွက် "<b>g.co/iMessageHelp</b> တွင် ဝင်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="instant_apps_settings_title">Instant Apps</string>
    <string name="instructions_fragment_title">သင့်အခြားဖုန်းပေါ်တွင် ဆက်လုပ်ပါ</string>
    <string name="ios_connected_fragment_description">"နောက်လာမည့် မျက်နှာပြင်တွင် သင့် Google အကောင့်သို့ လက်မှတ်ထိုးဝင်နိုင်သည် သို့မဟုတ် အကောင့် အသစ်တစ်ခု ဖွင့်နိုင်သည်။

သင့် Google အကောင့်ကို ထည့်မထားလျှင် iOS Calendar® အစီအစဉ်များအား လွှဲပြောင်းသွားမည် မဟုတ်ပါ။"</string>
    <string name="ios_message_attachment_explanation">[သင်၏ မက်ဆေ့ဂျ် ပူးတွဲပါဖိုင်များသည် Google Photos > ကိရိယာဖိုင်တွဲများ > မက်ဆေ့ဂျ် ပူးတွဲပါဖိုင်များတွင် ရှိပါသည်]</string>
    <string name="ios_message_attachment_failed_explanation">[အချို့သော ပူးတွဲပါဖိုင်များကို ကူးယူ၍မရနိုင်ပါ။ လွှဲပြောင်းထားသော ပူးတွဲပါဖိုင်များကို Google Photos > ကိရိယာဖိုင်တွဲများ > မက်ဆေ့ဂျ် ပူးတွဲပါဖိုင်များတွင် တွေ့ရှိနိုင်ပါသည်]</string>
    <string name="ios_message_attachment_placeholder">[Google ဓာတ်ပုံများတွင် သိမ်းထားသော ပူးတွဲဖိုင် > စက်ပစ္စည်းဖိုင်တွဲများ > မက်ဆေ့ဂျ်ပူးတွဲဖိုင်များ]</string>
    <string name="ios_message_attachments_placeholder">[Google ဓာတ်ပုံများတွင် သိမ်းထားသော ပူးတွဲဖိုင်များ > စက်ပစ္စည်းဖိုင်တွဲများ > မက်ဆေ့ဂျ်ပူးတွဲဖိုင်များ]</string>
    <string name="ios_migration_default_calendar_title">ပြက္ခဒိန်</string>
    <string name="ios_migration_other_contact_relation">အခြား</string>
    <string name="ios_photos_dialog_message">"iCloud® တွင် သိမ်းဆည်းထားသည့် ပုံများကို ကူးယူ၍မရပါ။

၎င်းဓာတ်ပုံများကို သင့် ^1 သို့ ထည့်သွင်းရန် iPhone® စက်ပစ္စည်းပေါ်တွင် Google Photos အက်ပ်ကို ထည့်သွင်းပြီး မိတ္တူကူးခြင်းနှင့် စင့်ခ်လုပ်ခြင်းအား ဖွင့်ပါ။ နောက်ထပ် လမ်းညွှန်ချက်များအတွက် "<b>g.co/datatransferhelp</b> သို့ သွားပါ။</string>
    <string name="kilobyteShort">KB</string>
    <string name="list_item_add_account">အကောင့်ထည့်ရန်</string>
    <string name="lockscreen_smartdevice_action_next">ရှေ့သို့</string>
    <string name="lockscreen_smartdevice_d2d_lockscreen_description">သင့်စက်ပစ္စည်းကို စနစ်ဆက်လက်ထည့်သွင်းရန် လော့ခ်ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="lockscreen_smartdevice_d2d_lockscreen_verification_text">လုံခြုံရေးကြောင့် စနစ်ထည့်သွင်းမှု ဆက်လက်ပြုလုပ်ရန် မျက်နှာပြင်လော့ခ်ကို အတည်ပြုရပါမည်</string>
    <string name="lockscreen_smartdevice_d2d_lockscreen_verification_title">သင့်မျက်နှာပြင်လော့ခ်ကို အတည်ပြုပါ</string>
    <string name="manage_data_label">Google အကောင့်</string>
    <string name="master_clear_title">စက်ရုံထုတ်ဆက်တင်အတိုင်း ပြန်လည်သတ်မှတ်ခြင်း</string>
    <string name="megabyteShort">မဂ္ဂါဘိုက်</string>
    <string name="netrec_module_display_name">ကွန်ရက်အကြံပြုချက်များ</string>
    <string name="network_recommendation_service_label">Google</string>
    <string name="notification_channel_group_name">Wi‑Fi မက်ဆေ့ဂျ်များ</string>
    <string name="notification_channel_network_available">ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှု ရရှိနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="notification_channel_wakeup_name">Wi-Fi ကို ဖွင့်ထားပါသည်</string>
    <string name="notification_content_text_set_backup_account">အရန်အကောင့် ထည့်သွင်းရန် လိုအပ်သည်</string>
    <string name="notification_content_title_set_backup_account">အရန်ကူးယူပါ</string>
    <string name="notification_ticker">ရယူအသုံးချမှုကို တောင်းခံထား</string>
    <string name="notification_ticker_set_backup_account">အရန်သိမ်းဆည်းရန်အကောင့်လိုအပ်သည်</string>
    <string name="open_in_web_button">ဝဘ်တွင် ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="open_source_activity_prompt_heading">အက်ပ်ကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="open_source_activity_prompt_text">"အထောက်အထားစိစစ်သည့် ဆောင်ရွက်ချက် ပြီးမြောက်ရန် သင့်ဖုန်းပေါ်တွင် SourceResponseActivity ကို ဖွင့်ပါ။ "</string>
    <string name="opt_in_account_content_description">အကောင့်ရွေးချယ်ပါ။ လက်ရှိရွေးထားသည့် အကောင့်− %1$s</string>
    <string name="opt_in_account_null_state">အကောင့်ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="opt_in_agreement">ရှေ့ဆက်ခြင်းအားဖြင့် သင်သည် <a href="https://play.google.com/about/play-terms.html">Play ဝန်ဆောင်မှု စည်းမျဉ်းများ</a> ကို သဘောတူရာ ရောက်ပါသည်။ <a href="https://support.google.com/googleplay/?p=instant_apps">ပိုမိုလေ့လာရန်</a></string>
    <string name="opt_in_confirm">ပါဝင်ပါမည်</string>
    <string name="opt_in_description">"လင့်ခ်တစ်ခုကို တို့လိုက်လျှင် Google Play သည် အမြန်သုံးအက်ပ်ရှိမရှိ စစ်ဆေးပြီး ရှိခဲ့လျှင် ထည့်သွင်းခြင်းမပြုတော့ဘဲ ဖွင့်ပေးမည်ဖြစ်သည်။ အမြန်သုံးအက်ပ်များကို သင့်စက်ပစ္စည်းပေါ်တွင် ယာယီသိမ်းထားပါသည်။

သင်အသုံးပြုစဉ်တွင် အမြန်သုံးအက်ပ်များက ခွင့်ပြုချက်များ တောင်းဆိုသွားမည်ဖြစ်သည်။ အက်ပ်အတွင်းဝယ်ယူမှုများအပါအဝင် အက်ပ်အသေးစိတ် အချက်အလက်များကို Play စတိုးပေါ်တွင် ကြည့်နိုင်ပါသည်။ ဤအကောင့်ဖြင့် လက်မှတ်ထိုးဝင်ထားသည့် စက်ပစ္စည်းများပေါ်တွင် အက်ပ်ဒေတာများနှင့် ဆက်တင်များကို စင့်ခ်လုပ်သွားပါမည်−"</string>
    <string name="opt_in_description_m_plus">"လင့်ခ်တစ်ခုကို တို့လိုက်လျှင် Google Play သည် အမြန်သုံးအက်ပ်ရှိမရှိ စစ်ဆေးပြီး ရှိခဲ့လျှင် ထည့်သွင်းခြင်းမပြုတော့ဘဲ ဖွင့်ပေးမည်ဖြစ်သည်။ အမြန်သုံးအက်ပ်များကို သင့်စက်ပစ္စည်းပေါ်တွင် ယာယီသိမ်းထားပါသည်။

အက်ပ်အတွင်းဝယ်ယူမှုများအပါအဝင် အက်ပ်အသေးစိတ် အချက်အလက်များကို Play စတိုးပေါ်တွင် ကြည့်နိုင်ပါသည်။ ဤအကောင့်ဖြင့် လက်မှတ်ထိုးဝင်ထားသည့် စက်ပစ္စည်းများပေါ်တွင် အက်ပ်ဒေတာများနှင့် ဆက်တင်များကို စင့်ခ်လုပ်သွားပါမည်−"</string>
    <string name="opt_in_subtitle">ထည့်သွင်းစရာမလိုဘဲ အက်ပ်များကို အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="opt_in_title">Instant Apps</string>
    <string name="permgrouplab_calendar">Calendar</string>
    <string name="permgrouplab_camera">ကင်မရာ</string>
    <string name="permgrouplab_contacts">အဆက်အသွယ်များ</string>
    <string name="permgrouplab_location">တည်နေရာ</string>
    <string name="permgrouplab_microphone">မိုက်ခရိုဖုန်း</string>
    <string name="permgrouplab_phone">ဖုန်း</string>
    <string name="permgrouplab_sensors">ခန္ဓာကိုယ် အာရုံခံကိရိယာများ</string>
    <string name="permgrouplab_sms">စာတိုစနစ်</string>
    <string name="permgrouplab_storage">သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="permissions_not_granted_text">ခွင့်ပြုချက်ပေးရန် အကောင့်ထဲသို့ ထပ်မံဝင်ပါ။</string>
    <string name="permissions_not_granted_title">ခွင့်ပြုချက်ပေးမထားပါ။</string>
    <string name="petabyteShort">ပက်တာဘိုက်</string>
    <string name="photo_backup_configure_account_default_summary">လက်ရှိတွင် မည်သည့်အကောင့်ကမျှ ဓာတ်ပုံများကို မိတ္တူကူးသိမ်းဆည်းထားခြင်းမရှိပါ</string>
    <string name="photos_backup_title">ဓာတ်ပုံများကို မိတ္တူကူးပါ</string>
    <string name="photos_filtering_option_all">အားလုံး</string>
    <string name="photos_filtering_option_none">မည်သည့်အရာမျှ မပါဝင်ပါ</string>
    <string name="plus_manage_app_only_you_label">သင့်အတွက်သာ</string>
    <string name="plus_network_unreliable">ဆာဗာသို့ စိတ်ချရသည့် ချိတ်ဆက်မှုပြုလုပ်၍ မရပါ။</string>
    <string name="plus_oob_interstitial_loading_text">၎င်းသည် မိနစ် အနည်းငယ် ကြာနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="restore_choice_data_disclaimer_bottom_android">မိတ္တူကူးထားသော အဆက်အသွယ်များကို သင့် Google အကောင့်သို့ သိမ်းပါမည်။</string>
    <string name="restore_choice_data_disclaimer_bottom_ios">မိတ္တူကူးထားသော အဆက်အသွယ်များနှင့် ပြက္ခဒိန်များကို သင့် Google အကောင့်သို့ သိမ်းပါမည်။</string>
    <string name="restore_choice_data_disclaimer_v2">အချို့ဒေတာများကို သင့် ^1 သို့ ကူးယူမည် မဟုတ်ပါ။ <annotation id="restore_choice_data_disclaimer_learn_more">ပိုမိုလေ့လာရန်</annotation></string>
    <string name="restore_choice_deselect_some_content">ရှေ့ဆက်ရန် အချို့အကြောင်းအရာများကို ဖြုတ်ပါ</string>
    <string name="restore_choice_learn_more_android">"သင့်ဖုန်းအဟောင်းမှ အချို့ဒေတာများကို အလိုအလျောက်မိတ္တူကူး၍ မရပါ -

 ● ဒေါင်းလုဒ်များ (ပီဒီအက်ဖ် (PDF) ဖိုင်များကဲ့သို့)

 ● ဖျောက်ထားသော ဖိုင်တွဲများတွင် သိမ်းဆည်းထားသော ဓာတ်ပုံများ၊ ဗီဒီယိုများနှင့် သီချင်းများ

 ● မိုဘိုင်းမက်ဆေ့ဂျ်မှတစ်ဆင့် လက်ခံရရှိသော ဓာတ်ပုံများ၊ ဗီဒီယိုများနှင့် သီချင်းများ

 ● Google Play စတိုးမှ မဟုတ်သော အက်ပ်များ

 ● အက်ပ်ဒေတာ (အက်ပ်က Android မိတ္တူစနစ်ကို အသုံးမပြုပါက)

 ● အချို့သော စက်ပစ္စည်းဆိုင်ရာ ဆက်တင်များ

 ● Google အကောင့်မဟုတ်သည့် အကောင့်များ (နှင့်ဆက်စပ်လျက်ရှိသည့် ဒေတာမှန်သမျှ)

 ● Google မဟုတ်သည့် ဝန်ဆောင်မှုများသို့ စင့်ခ်လုပ်ထားသည့် အဆက်အသွယ်များနှင့် ပြက္ခဒိန်များ

 ● ဖုန်းမြည်သံများ

 အသေးစိတ်အချက်များနှင့် ဤဒေတာအချို့ကို မိတ္တူကူးမှုအတွက် အကူအညီရယူရန် g.co/datatransferhelp တွင် ဝင်ကြည့်ပါ။"</string>
    <string name="restore_choice_learn_more_ios">"သင့်ဖုန်းအဟောင်းမှ အချို့ဒေတာများကို အလိုအလျောက် မိတ္တူကူး၍ မရပါ -

 ● အက်ပ်များနှင့် အက်ပ်ဒေတာ

 ● မူလဓာတ်ပုံများကို သင့်ဖုန်းတွင် သိမ်းဆည်းမထားသော ဓာတ်ပုံများ (ဥပမာ - ပိုကောင်းသော သိုလှောင်ရာ ဆက်တင်ကို ဖွင့်ထားပါက မူလဓာတ်ပုံများကို iCloud® တွင် သိမ်းဆည်းပါသည်)

 ● iCloud® တွင် သိမ်းထားသော ဖိုင်များနှင့် စာဖိုင်များ

 ● စက်ပစ္စည်းဆက်တင်များ (Wi-Fi စကားဝှက်များနှင့် နောက်ခံများကဲ့သို့)

 ● ဒစ်ဂျစ်တယ်မူပိုင်ခွင့်များစီမံခန့်ခွဲမှု (DRM) ကာကွယ်စနစ်နှင့် ကာကွယ်ပေးထားသည့် သီချင်းများ (ဥပမာ - ဧပြီ ၂၀၀၉ မတိုင်မီ ဝယ်ယူထားသော iTunes(R) သီချင်းများ သို့မဟုတ် သီချင်းတိုက်ရိုက်လွှင့်အက်ပ်ဖြင့် အော့ဖ်လိုင်းတွင် နားထောင်ရန်အတွက် ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ထားသော သီချင်းများ)

 ● Google အကောင့်မဟုတ်သည့် အကောင့်များ(နှင့်ဆက်စပ်လျက်ရှိသည့် ဒေတာများ)

 ● Google သို့မဟုတ် iCloud® မဟုတ်သည့် ဝန်ဆောင်မှုများသို့ စင့်ခ်လုပ်ထားသည့် အဆက်အသွယ်များနှင့် ပြက္ခဒိန်များ

 ● Safari® မှ လိပ်စာများ

  iMessage® ပူးတွဲပါဖိုင်များကို Google Photos > ကိရိယာဖိုင်တွဲများ > မက်ဆေ့ဂျ်ပူးတွဲပါဖိုင်များတွင် ကြည့်ရှုနိုင်ပါသည်။

 အသေးစိတ်အချက်များနှင့် ဤဒေတာအချို့ကို မိတ္တူကူးမှုအတွက် အကူအညီရယူရန် g.co/datatransferhelp တွင် ဝင်ကြည့်ပါ။"</string>
    <string name="restore_choice_not_enough_space">နေရာအလုံအလောက် မရှိပါ</string>
    <string name="restore_choice_total_text">သင်အသုံးပြုနိုင်သည့် နေရာလွတ် %1$s/ လွှဲပြောင်းချိန် %2$s အနက်</string>
    <string name="restore_error_message">ပြန်လည်ရယူနေစဉ်တွင် မှားယွင်းမှုတစ်ခု ဖြစ်ပေါ်ခဲ့သည်။ ဝမ်းနည်းပါသည်။</string>
    <string name="restore_instant_apps_notif_text">လိုအပ်သည့် %1$s ကို ဤစက်ပစ္စည်းမှနေ၍ ဖယ်ရှားလိုက်ပြီဖြစ်သည်</string>
    <string name="restore_instant_apps_notif_title">Instant Apps ကို ပြန်ယူရန်</string>
    <string name="restore_item_appdata">အက်ပ်ဒေတာ</string>
    <string name="restore_item_calendar">ပြက္ခဒိန်</string>
    <string name="restore_item_calendar_ical_description">iOS® ပြက္ခဒိန်၊ Google Calendar</string>
    <string name="restore_item_calendar_ical_off_description">Google ပြက္ခဒိန်ကို စင့်ခ်ဆက်လုပ်ပါမည်</string>
    <string name="restore_item_calendar_sync_description">Google Calendar ကို စင့်ခ်လုပ်မည်</string>
    <string name="restore_item_call_logs">ယခင်ခေါ်ဆိုမှုများ</string>
    <string name="restore_item_contacts">အဆက်အသွယ်များ</string>
    <string name="restore_item_device_settings_description">Wi-Fi စကားဝှက်များနှင့် အခြားအရာများ</string>
    <string name="restore_item_downloads">ဒေါင်းလုဒ်များ</string>
    <string name="restore_item_email">အီးမေးလ်</string>
    <string name="restore_item_email_description">Gmail ကို စင့်ခ်လုပ်မည်</string>
    <string name="restore_item_message_attachments">မက်ဆေ့ဂျ်ပါ ပူးတွဲဖိုင်များ</string>
    <string name="restore_item_messages">မက်ဆေ့ဂျ်များ</string>
    <string name="restore_item_music">သီချင်း</string>
    <string name="restore_item_photos">ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများ</string>
    <string name="restore_item_settings">စက်ပစ္စည်း ဆက်တင်များ</string>
    <string name="restore_item_sms">SMS စာတိုများ</string>
    <string name="restore_item_will_be_synced_text">ဤအရာသည် သင့်ဖုန်းသို့ ပြိုင်တူညှိထည့်ပေးပါမည်</string>
    <string name="restore_progress_title">ပြန်လည်ရယူနေသည်…</string>
    <string name="restore_supervisor_description">လင့်ခ်များကို အမြန်သုံးအက်ပ်များတွင် ဖွင့်ရန် %1$s ကို ပြန်ယူပါ</string>
    <string name="restore_supervisor_success">Instant Apps ကို အောင်မြင်စွာ ပြန်ယူပြီးပါပြီ</string>
    <string name="restore_supervisor_title">Instant Apps ကို ပြန်ယူလိုပါသလား။</string>
    <string name="setup_failure_description">Instant Apps များကိုထည့်သွင်း၍မရပါ။ <a href="https://support.google.com/googleplay/?p=instant_apps">ပိုမိုလေ့လာရန်</a></string>
    <string name="setup_failure_title">စနစ်ထည့်သွင်း၍ မရပါ</string>
    <string name="sharedUserLabel">Google ဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="sid_lsid_grant_detail">စကားဝှက်များ ကဲ့သို့ပင်၊ ချိတ်ဆက်မှု နံပါတ် (SID) နှင့် ဒေသန္တရ ချိတ်ဆက်မှု နံပါတ် (LSID) ကူးကီးများက ဘရောင်ဇာ တစ်ခုထံမှ သင်၏ တောင်းဆိုချက် တသီကြီးကို သင့်ကိုယ်တိုင်နှင့် ဆက်စပ်ပေးကြသည်။ ၎င်းတို့သည် သင့် အကောင့် ဒေတာ အားလုံးတို့အား အပြည့်အဝ အသုံးခွင့် ပြုပေးကြသည်။ ဘရောင်ဇာများကသာ ယင်း ကူးကီးများကို တရားဝင် သုံးနိုင်ကြသည်။</string>
    <string name="sid_lsid_grant_label">သင့် Google အကောင့်ဒေတာများ အားလုံးကို အသုံးပြုခွင့်ရနိုင်ရန် SID နှင့် LSID ကွတ်ကီးများကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="small_time_duration">၁ မိနစ်အောက်</string>
    <string name="smartdevice_action_copy">ကူးယူရန်</string>
    <string name="smartdevice_action_next">ရှေ့သို့</string>
    <string name="smartdevice_action_open_app">အက်ပ်ကို ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="smartdevice_action_skip">ကျော်ရန်</string>
    <string name="smartdevice_action_try_another_way">အခြားနည်းလမ်းဖြင့် ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="smartdevice_action_turn_on_location">တည်နေရာကို ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="smartdevice_alert_disconnected_message">"သင့်စက်ပစ္စည်း ချိတ်ဆက်မှု ပြတ်တောက်ခဲ့သည်။ 
 တပ်ဆင်မှု ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ရန် ၎င်းကိုချိတ်ဆက်ပြီး ပြန်လည်စတင်ပါ။"</string>
    <string name="smartdevice_alert_disconnected_title">စက်ပစ္စည်း ချိတ်ဆက်မှု ပြတ်တောက်ခဲ့သည်</string>
    <string name="smartdevice_alert_dm_backup_account_message">သင့်မိတ္တူအကောင့်ကို သင့်စက်ပစ္စည်း၏ စီမံခန့်ခွဲသူက စီမံနေသောကြောင့် သင်သည် ဤဝန်ဆောင်မှုကို အသုံးမပြုနိုင်ပါ။</string>
    <string name="smartdevice_alert_dm_backup_account_title">ဝန်ဆောင်မှုကို အသုံးမပြုနိုင်ပါ</string>
    <string name="smartdevice_alert_exit_setup_message">သင့်အခြား စက်ပစ္စည်းများ တပ်ဆင်နေမှုမှ သင်ထွက်ခွါလိုသည်မှာ သင်သေချာပါသလား?</string>
    <string name="smartdevice_alert_exit_setup_title">စက်ပစ္စည်း စဖွင့်သတ်မှတ်ခြင်းမှ ထွက်ခွါမည်လား?</string>
    <string name="smartdevice_alert_generic_error_title">ဆောရီး၊ တစ်ခုခု မှားသွားသည်</string>
    <string name="smartdevice_alert_generic_error_toast_text">ဆောရီး၊ တစ်ခုခု မှားသွားသည်</string>
    <string name="smartdevice_alert_no_accounts_generic_text">သင့်စက်ပစ္စည်းကို စဖွင့်တပ်ဆင်ရန်၊ အနည်းဆုံး Google အကောင့်တစ်ခု သင်လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="smartdevice_alert_no_accounts_text">သင့် %s ကို စဖွင့်တပ်ဆင်ရန်၊ အနည်းဆုံး Google အကောင့်တစ်ခု သင်လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="smartdevice_alert_no_accounts_title">ကူးယူရန် အကောင့်များ မရှိပါ</string>
    <string name="smartdevice_alert_quit_button">ထွက်မည်</string>
    <string name="smartdevice_alert_restart_setup_button">ပြန်စတင်ရန် စဖွင့်သတ်မှတ်ခြင်း</string>
    <string name="smartdevice_alert_setup_incomplete">စဖွင့်တပ်ဆင်ခြင်း မပြည့်စုံခဲ့ပါ</string>
    <string name="smartdevice_alert_skip_button">ကျော်ရန်</string>
    <string name="smartdevice_alert_start_over_button">အစမှ ပြန်စပါ</string>
    <string name="smartdevice_alert_work_profile_message">အလုပ်သုံးအကောင့်များကို ယခုကူးယူ၍မရသေးပါ။ သင့်အခြား Google အကောင့်များနှင့် ဒေတာများကို ကူးယူပြီးနောက် သင့်စက်ပစ္စည်းအသစ်ပေါ်တွင် ဆက်တင်များသို့သွားပြီး အလုပ်သုံးအကောင့်ကို ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="smartdevice_alert_work_profile_title">အလုပ်သုံးအကောင့်ကို ကူးယူ၍မရပါ</string>
    <string name="smartdevice_application_label">စက်ပစ္စည်းတပ်ဆင်မှု</string>
    <string name="smartdevice_choose_device">သင့်စက်ပစ္စည်းကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="smartdevice_companion_app_ready">%s အပ်ဖ်ကိုဤစက်ပစ္စည်းပေါ်တွင် ထည့်သွင်းပြီဖြစ်သည်။</string>
    <string name="smartdevice_connect_to_wifi">သင့် စက်ပစ္စည်းနှင့် ချိတ်ဆက်ရန်</string>
    <string name="smartdevice_d2d_connecting_to_device_text">သင့်ကိရိယာသို့ ချိတ်ဆက်နေသည်…</string>
    <string name="smartdevice_d2d_copy_3p_account_text">သင်၏ Google အကောင့်၊ အခြား အကောင့်၊ အက်ပ်နှင့် ဒေတာများကို မိတ္တူကူးပါမည်</string>
    <string name="smartdevice_d2d_copy_account_text">သင့် Google အကောင့်များ၊ အပ်ဖ်များ၊ နှင့် အချက်အလက်တို့ကို သင့်အခြားစက်ပစ္စည်းသို့ ကူးယူမည်လား?</string>
    <string name="smartdevice_d2d_copy_account_title">သင့်အခြားစက်ပစ္စည်းသို့ ကူးယူမည်လား?</string>
    <string name="smartdevice_d2d_fingerprint_not_recognized_text">အသိအမှတ်မပြုပါ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_fingerprint_skip_text">မျက်နှာပြင်လော့ခ်ချစနစ်ကို အစားထိုးသုံးကြည့်ပါ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_fingerprint_verification_text">လုံခြုံရေးအတွက် သင့်လက်ဗွေရာကို အတည်ပြုပါ။ သင့် Google အကောင့်များ၊ အက်ပ်များနှင့် ဒေတာတို့ကို %s သို့ ကူးယူသွားပါမည်။</string>
    <string name="smartdevice_d2d_lockscreen_description">သင့်စက်ပစ္စည်း တည်ဆောက်မှု ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ရန် သော့ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_lockscreen_verification_text">လုံခြုံရေးအတွက် စနစ်ထည့်သွင်းမှု ဆက်လက်ပြုလုပ်ရန် သင့်မျက်နှာပြင်လော့ခ်ကို အတည်ပြုပါ။</string>
    <string name="smartdevice_d2d_lockscreen_verification_title">ရှေ့ဆက်ရန် အတည်ပြုပါ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_source_bluetooth_unavailable_text">သင့်စက်ပစ္စည်းပေါ်တွင် ဘလူးတုသ်မရရှိနိုင်သောကြောင့် အခြားစက်ပစ္စည်းများ စဖွင့် တပ်ဆင်၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="smartdevice_d2d_source_disabled_text">လုံခြုံရေးအတွက်၊ အင်္ဂါရပ်ကို ပိတ်ထားသည်။ သင့်အခြားစက်ပစ္စည်းပေါ်တွင်၊ ကျော်သွားမည်ကိုနှိပ်၍ စဖွင့်တပ်ဆင်ခြင်းကို ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ပါ။</string>
    <string name="smartdevice_d2d_source_nfc_handler_title">စက်ပစ္စည်းအသစ် စတင်သတ်မှတ်ရန်</string>
    <string name="smartdevice_d2d_source_notification_generic_title">စက်ပစ္စည်း စနစ်ထည့်သွင်းမှု</string>
    <string name="smartdevice_d2d_source_notification_title">^1 စဖွင့်တပ်ဆင်ရန်</string>
    <string name="smartdevice_d2d_source_pin_verification_different_code_dialog_message">သင့် Google အကောင့်များ၊ အပ်ဖ်များ၊ နှင့် အချက်အလက်တို့ကို မှန်ကန်သည့် စက်ပစ္စည်းသို့ သင်ကူးယူကြောင်း သေချာစေရန် စဖွင့်သတ်မှတ်ခြင်းကို ပြန်လည်စတင်ပြီး သင့် ^1 ကိုရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_source_pin_verification_different_code_dialog_title">ကုဒ်ကို မမြင်ရဖြစ်နေပါသလား?</string>
    <string name="smartdevice_d2d_source_pin_verification_different_code_link">ကုဒ်ကို မမြင်ရဖြစ်နေပါသလား?</string>
    <string name="smartdevice_d2d_source_pin_verification_text">သင်မှန်ကန်သည့် စက်ပစ္စည်းကို ရွေးချယ်ထားကြောင်း အတည်ပြုရန် သင့်အခြားစက်ပစ္စည်းပေါ်တွင် ဤကုဒ်ကို ကြည့်ရှုပါ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_source_pin_verification_title">ကုဒ်အတည်ပြုရန်</string>
    <string name="smartdevice_d2d_source_restricted_user_text">ကန့်သတ်ထားသည့် အသုံးပြုသူကိုယ်ရေးအကျဉ်းမှ စက်ပစ္စည်းအသစ် စဖွင့်မသတ်မှတ်နိုင်ပါ။</string>
    <string name="smartdevice_d2d_source_setup_continue_on_target">သင့် %s ပေါ်တွင် စဖွင့်သတ်မှတ်ခြင်းပြီးပါပြီ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_source_setup_success">ပြီးခါနီးပါပြီ။</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_choice_description">သင်က အခြား Android ကိရိယာကို သုံးလျှင်၊ သင်သည် သင်၏လက်ရှိ စဖွင့်သတ်မှတ်မှုကို လျင်မြန်စွာ ဒီ%s သို့ ကူးယူနိုင်သည်။</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_choice_glif_description">ပြီးခဲ့သည့် သင့်စက်ပစ္စည်းသည် Android ဖြစ်လျှင် ၎င်းမှ အများစုကို ပြန်လည်ရယူပါ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_choice_glif_skip">အသစ်အဖြစ် စနစ်ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_choice_glif_title">အခြား Android စက်ပစ္စည်းတစ်ခုမှ ကူးပါ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_choice_setup_fresh">မလို ကျေးဇူးပဲ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_choice_setup_fresh_detail">အိုကေ၊ ဤစက်ပစ္စည်းကို စဖွင့်သတ်မှတ်ရန် နောက်ထပ်အဆင့်များကို လိုက်နာပါ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_choice_title">အခြားစက်ပစ္စည်းရှိပါသလား?</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_choice_use_old_device">သင့်အခြားစက်ပစ္စည်းမှ သင့် Google အကောင့်များ၊ အပ်ဖ်များနှင့် အချက်အလက်များကို ကူးယူမည်</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_continue_description">သင့်အခြားစက်ပစ္စည်းပေါ်တွင် စဖွင့်သတ်မှတ်ရန် ဆက်လက်လုပ်ဆောင်မည်။</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_copying_accounts">အက​ောင့်များ ကူးယူနေသည်…</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_description">သင့်အခြား စက်ပစ္စည်းသို့ ပြန်သွားပါ − &lt;br/>&lt;br/> ၁။ &lt;b>\"&lt;xliff:g id=ok_google>^1&lt;/xliff:g>၊ &lt;xliff:g id=set_up_my_device1>^2&lt;/xliff:g>\"&lt;/b> ဟု ပြောပါ သို့မဟုတ် \"&lt;xliff:g id=set_up_my_device2>^2&lt;/xliff:g>\" ဟုရိုက်ပြီး အတည်ပြုရန် တို့ပါ &lt;br/>&lt;br/> ၂။ စာရင်းရှိ &lt;b>&lt;xliff:g id=device_name>^3&lt;/xliff:g>&lt;/b> ကိုထိပြီး ဖန်သားပြင်ပေါ်ရှိ ညွှန်ကြားချက်များကို လိုက်နာပါ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_google_settings_backup">ဤအရာကို စမ်းကြည့်ပါ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_google_settings_description">သင့်အခြား စက်ပစ္စည်းပေါ်တွင် −&lt;br/>&lt;br/> ၁။ &lt;b>Google ဆက်တင်များ&lt;/b> အက်ပ်&lt;br/> ကို ဖွင့်ပါ &lt;br/> ၂။ &lt;b>&lt;xliff:g id=set_up_nearby_device_setting_title example=Set up nearby device>%1$s&lt;/xliff:g>&lt;/b> ကိုရွေးပါ &lt;br/>&lt;br/> ၃။ စာရင်းထဲရှိ &lt;b>&lt;xliff:g id=device_name>%2$s&lt;/xliff:g>&lt;/b> ကိုထိပြီး စာမျက်နှာပေါ်ရှိ လမ်းညွှန်ချက်များအတိုင်း လိုက်နာပါ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_google_settings_link">ဤအဆင့်များကို ပြီးအောင်မဆောင်ရွက်နိုင်ပါ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_google_settings_mnc">ဆက်တင်များကို အသုံးပြုကြပါစို့</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_google_settings_mnc_description">သင့်အခြား စက်ပစ္စည်းပေါ်တွင် −&lt;br/>&lt;br/> ၁။ အက်ပ်အားလုံး သင်္ကေတကိုတို့ပြီး &lt;b>ဆက်တင်များအက်ပ်&lt;/b> ကိုဖွင့်ပါ&lt;br/>&lt;br/> ၂။ &lt;b>Google&lt;/b> ကိုတို့ပါ&lt;br/>&lt;br/> ၃။ &lt;b>&lt;xliff:g id=set_up_nearby_device_setting_title example=Set up nearby device>%1$s&lt;/xliff:g>&lt;/b> ကိုရွေးပါ&lt;br/>&lt;br/> ၄။ စာရင်းထဲရှိ &lt;b>&lt;xliff:g id=device_name>%2$s&lt;/xliff:g>&lt;/b> ကိုထိပြီး စာမျက်နှာပေါ်ရှိ လမ်းညွှန်ချက်များအတိုင်း လိုက်နာပါ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_google_settings_primary">အခြား Android စက်ပစ္စည်းတစ်ခုမှ ကူးပါ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_help_needed_link">အခက်အခဲ ရှိနေပါသလား?</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_instruction_cant_find_it">ရှာမတွေ့ဘူးလား?</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_instruction_combined_title">အခြားသင့်စက်ပစ္စည်းပေါ်တွင် Google အက်ပ်ကိုဖွင့်ပါ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_instruction_description">Google အက်ပ်ကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_instruction_title">သင့်အခြား စက်ပစ္စည်းပေါ်တွင်</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_nfc_description">"ကူးယူရန်: 

1. သင့်စက်ပစ္စည်းသည် ဖွင့်ထားပြီး သော့မခတ်ထားကြောင်း သေချာစေပါ 

2. သင်အသံတစ်ခု ကြားရသည်အထိ စက်ပစ္စည်းနှစ်ခုကို ကျောချင်းကပ်ထားပါ၊ ပြီးနောက် ဘေးတွင် ထားပါ"</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_nfc_having_trouble_description">Tap &amp; Go သည် NFC ကိုအသုံးပြုပြီး သင့် Google အကောင့်များ၊ အက်ပ်များနှင့် ဒေတာများအား သင့်အခြားစက်ပစ္စည်းတစ်ခုသို့ ကူးယူပေးပါသည်။ ဆက်တင်များထဲသို့သွားပြီး စက်ပစ္စည်း၏ NFC ဖွင့်ထားကြောင်း သေချာမှုရှိစေရန် စစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_nfc_having_trouble_title">အခက်အခဲ ရှိနေပါသလား?</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_nfc_title">Tap &amp; Go</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_other_device_description">"Google အပ်ဖ်သည်  Android စက်ပစ္စည်းများတွင် ကြိုတင်တပ်ဆင်ထားသည့်အနေနှင့် လာပါ။ သင့်ပင်မမျက်နှာပြင်ပေါ်ရှိ \"အပ်ဖ်များအားလုံး\" ခလုတ်ကိုနှိပ်ပြီး အထက်တွင်ပြထားသည့် ကိုယ်စားရုပ်ပုံကို ရှာဖွေပါ။"</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_pin_code_description">ဤကုဒ်သည် သင့်အခြားစက်ပစ္စည်းပေါ်ရှိ ကုဒ်နှင့် ကိုက်ညီသင့်သည်။</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_skip_primary_account_alert_cancel_button">မကျော်ပါနှင့်</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_skip_primary_account_alert_message">စဖွင့်သတ်မှတ်ခြင်းသည် ဤစက်ပစ္စည်းသို့ ဤအကောင့်ကိုကူးယူလိမ့်မည်မဟုတ်ပါ သို့မဟုတ် အပ်ဖ်များ၊နှင့် အချက်အလက်များကို အရံသင့်သိမ်းဆည်းလိမ့်မည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_skip_primary_account_alert_skip_button">ကျော်သာကျော်ရန်</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_skip_primary_account_alert_title">ဤအကောင့်အား ကျော်မည်လား?</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_title">Google အပ်ဖ်ထဲတွင်</string>
    <string name="smartdevice_default_device_name">ကိရိယာ</string>
    <string name="smartdevice_install_app">အပ်ဖ်ထည့်သွင်းရန်</string>
    <string name="smartdevice_install_app_reason" formatted="false">ဤစက်ပစ္စည်မှ သင့် %s အသစ်ကို ထိန်းချုပ်၍ စီမံကွပ်ကဲရန် %s အပ်ဖ်ကို ရယူပါ</string>
    <string name="smartdevice_install_on_this_device">ထည့်သွင်းရန်</string>
    <string name="smartdevice_search_again">နောက်တစ်ကြိမ်ရှာဖွေရန်</string>
    <string name="smartdevice_searching_for_devices">စက်ပစ္စည်းများ ရှာဖွေနေသည်</string>
    <string name="smartdevice_setup_enter_code">သင့်စက်ပစ္စည်းပေါ်တွင် ကုဒ်ကို ရိုက်ထည့်ပါ။ ၎င်းသည် စတစ်ကာပေါ်တွင် ပေါ်လာသင့်သည်။</string>
    <string name="smartdevice_setup_enter_code_hint">သင့်ကုဒ်ကို ရိုက်ထည့်ပါ</string>
    <string name="smartdevice_setup_enter_pin_4">သင့်အခြားစက်ပစ္စည်းပေါ်တွင် လက်ရှိပြနေသည့် ဂဏန်း4 လုံးကုဒ်ကို ရိုက်ထည့်ပါ</string>
    <string name="smartdevice_setup_info_installing_app">အပ်ဖ်အား ထည့်သွင်းနေသည်…</string>
    <string name="smartdevice_setup_intro_text">သင်၏အခြားစက်ပစ္စည်းကို စတင်သတ်မှတ်ရန် သင့်ဖုန်း၏ ဘလူးတုသ်နှင့် Wi-Fi ဒေတာအား အသုံးပြုပါမည်။</string>
    <string name="smartdevice_setup_intro_text_nfc">သင့်အခြားစက်ပစ္စည်းကို စဖွင့်သတ်မှတ်ရန်၊ သင့်ဖုန်း၏ ဘလူးတုသ်အား အသုံးပြုပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="smartdevice_setup_intro_title">စတင်အသုံးပြုရန်</string>
    <string name="smartdevice_setup_password_hint">ဝိုင်ဖိုင်စကားဝှက် ရိုက်ထည့်ပါ</string>
    <string name="smartdevice_setup_show_password">စကားဝှက်ကို ပြသရန်</string>
    <string name="smartdevice_setup_title_verify_code">ကုဒ်အတည်ပြုရန်</string>
    <string name="smartdevice_wifi_cannot_connect_description">ဖွင့်ထားသည့် ကွန်ရက်များနှင့် WPA/WPA2 ကွန်ရက်များကိုသာ ဤစက်ပစ္စည်း စဖွင့်တပ်ဆင်ရန် အသုံးပြုနိုင်သည်။</string>
    <string name="smartdevice_wifi_cannot_connect_title">ဝိုင်ဖိုင်ကွန်ရက် အသုံးမပြုနိုင်ပါ</string>
    <string name="smartdevice_wifi_skip_dialog_text">ဝိုင်ဖိုင်မရှိလျှင်၊ သင့်စက်ပစ္စည်းများ အလုပ်မှန်ကန်စွာ မလုပ်ခြင်း ရှိနိုင်သည်။ စဖွင့်တပ်ဆင်ခြင်း ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ရန် ၎င်းအား ဝိုင်ဖိုင်ကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="smartdevice_wifi_skip_dialog_title">ကြိုးမဲ့ ကွန်ရက်ကို ရွေးရန်</string>
    <string name="smartdevice_wifi_unavailable_due_to_location_text">"Wi-Fi ကို ရှာရန် တည်နေရာကို ဖွင့်ပါ။

၎င်းကို နောက်ပိုင်းတွင် ဆက်တင်၌ အမြဲတမ်းပြောင်းလဲနိုင်ပါသည်။"</string>
    <string name="smartdevice_wifi_unavailable_due_to_location_title">Wi-Fi ကွန်ရက်များကို ရှာ၍မရပါ</string>
    <string name="source_connected_description">ပြင်ဆင်နေပါသည်...</string>
    <string name="source_connected_title">သင့် %1$s သို့ ချိတ်ဆက်ထားပါသည်</string>
    <string name="source_copying_description">သင်ရွေးချယ်ထားသည့်ဒေတာများကို သင့်ဖုန်းအသစ်သို့ ကူးထည့်နေပါသည်</string>
    <string name="source_copying_title">ကူးယူနေသည်...</string>
    <string name="source_default_target_device_name">စက်ပစ္စည်းအသစ်</string>
    <string name="source_notification_device_disconnected">သင့်ကေဘယ်ကြိုးကို ပြန်ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="source_notification_text">ဖုန်းအချင်းချင်းလွှဲပြောင်းနေဆဲ ဖြစ်သည်</string>
    <string name="source_notification_title">ဒေတာလွှဲပြောင်းမှု</string>
    <string name="source_success_description">သင့် %1$s တွင် စနစ်ထည့်သွင်းမှု ပြီးသွားပါပြီ</string>
    <string name="source_success_screen_title">အားလုံးပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="source_unplugged_description">သင့် %1$s သို့ ပြန်လည်ချိတ်ဆက်နေသည်</string>
    <string name="source_unplugged_title">ကေဘယ်ဖြုတ်ထားသည်</string>
    <string name="source_waiting_title">သင့် %1$s တွင် စနစ်ဆက်လက်ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="stop_copying_dialog_continue_button">ပယ်ရန်</string>
    <string name="stop_copying_dialog_message_before_transfer">သင့်ဒေတာများကို ဖုန်းအသစ်ထဲသို့ ကူးမထည့်ရသေးပါ</string>
    <string name="stop_copying_dialog_message_during_transfer">သင့်ဒေတာအချို့ကို ဖုန်းအသစ်ထဲသို့ ကူးမထည့်ရသေးပါ</string>
    <string name="stop_copying_dialog_stop_button_before_transfer">မကူးပါနှင့်</string>
    <string name="stop_copying_dialog_stop_button_during_transfer">ရပ်ရန်</string>
    <string name="stop_copying_dialog_title_before_transfer">မကူးယူလိုဘူးလား။</string>
    <string name="stop_copying_dialog_title_during_transfer">ကူးယူခြင်းကို ရပ်လိုပါသလား။</string>
    <string name="storage_management_wear_descriptive_text">အက်ပ်များက ဒေတာကို ဝတ်ဆင်စရာဆီသို့ ပုံတူပွားပေးရန် သင့်ကိရိယာ သိုလှောင်ခန်းကို သုံးသည်။</string>
    <string name="storage_management_wear_manage_size_label">ဝတ်ဆင်စရာ သိုလှောင်ခန်းကို စီမံခန့်ခွဲမှု</string>
    <string name="storage_management_wear_size_label">ဝတ်ဆင်စရာ သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="storage_managment_all_storage_descriptive_text">Total data used by Google Play ဝန်ဆောင်မှုများက သုံးစွဲခဲ့ကြသည့် ဒေတာ စုစုပေါင်း၊ ရှာဖွေရေး အင်ဂျင် နှင့် အခြား ဒေတာ အပါအဝင်။</string>
    <string name="storage_managment_clear_all_data">ဒေတာ အားလုံး ရှင်းရန်</string>
    <string name="storage_managment_computing_size">တွက်ချက်နေ…</string>
    <string name="storage_managment_icing_size_label">အချက်အလက် ရှာရန်</string>
    <string name="storage_managment_manage_icing_button">အချက်အလက်ရှာဖွေရေး စီမံရန်</string>
    <string name="storage_managment_search_index_descriptive_text">သင့်အက်ပ်များအသုံးပြုရန် ရှာဖွေရေးအင်ဂျင်ကို ပံ့ပိုးပေးခြင်းဖြင့် သင့်စက်ပစ္စည်းတွင် ရှာဖွေမှုကို ပိုမိုမြန်ဆန်စေပါသည်။</string>
    <string name="storage_managment_title">Google Play ဝန်ဆောင်မှု သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="storage_managment_total_size_label">စုစုပေါင်း သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="supervisor_downloading_description">%1$s ကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်နေသည်</string>
    <string name="supervisor_downloading_title">သင့်စက်ပစ္စည်းကို စနစ်ထည့်သွင်းနေစဉ် ခဏစောင့်ပါ</string>
    <string name="supervisor_installing_description">%1$s ကို ထည့်သွင်းနေသည်</string>
    <string name="supervisor_title">Instant Apps အတွက်Google Play ဝန်ဆောင်မှု</string>
    <string name="suw_back_button_label">နောက်သို့</string>
    <string name="suw_more_button_label">နောက်ထပ်</string>
    <string name="suw_next_button_label">ရှေ့သို့</string>
    <string name="system_update_ab_update_downloaded_notification_message">ပိုမိုလေ့လာရန် တို့ပါ</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">အပ်ဒိတ်ထည့်သွင်းရန် ဘက်ထရီအလွန်အားနည်းနေပါသည်</string>
    <string name="system_update_activity_name">စနစ် အပ်ဒိတ်များ</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">ရိုမင်းထဲ ရှိနေစဉ် စနစ် မွမ်းမံမှုများကို ဒေါင်းလုဒ် မလုပ်နိုင်ပါ။</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text_glif">ရုန်းမင်းဖွင့်ထားစဉ်တွင် ဒေါင်းလုဒ်လုပ်၍မရပါ</string>
    <string name="system_update_android_version_text">Android ဗားရှင်း − ^1</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">အဆင့်မြှင့်ရန် စစ်ကြည့်ပါ</string>
    <string name="system_update_checking_status_text">စစ်ကြည့်နေ</string>
    <string name="system_update_complete_label">စနစ် အပ်ဒိတ်</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">တပ်ဆင်မှုကို မလုပ်တော့ပါ</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">ယခု ပြန်ဖွင့်နေ…</string>
    <string name="system_update_download_and_install_button_text">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ပြီး ထည့်သွင်းရန်</string>
    <string name="system_update_download_button_text">ဒေါင်းလုဒ်</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_button_qualifier_text">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ရန် နေရာမလောက်ပါ</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">ဒေါင်းလုဒ် လုပ်ရန် နေရာ မလုံလောက်ပါ</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">ဒေါင်းလုဒ် မလုပ်နိုင်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="system_update_download_manage_storage_button_text">သိုလှောင်မှုကို ထိန်းချုပ်မည်</string>
    <string name="system_update_download_paused_no_wifi_status_text">Wi-Fi ကို စောင့်နေသည်</string>
    <string name="system_update_download_paused_title_text">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ခြင်းကို ရပ်တန့်ထားပါသည်</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">ဒေါင်းလုဒ် ထပ်စမ်းရန်</string>
    <string name="system_update_download_waiting_full_off_peak_status_text">အပ်ဒိတ်ကို ^1 နှင့် ^2 အကြားတွင် အလိုအလျောက် ဒေါင်းလုဒ် လုပ်ပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="system_update_download_waiting_off_peak_status_text">"သင်သည် ဤအပ်ဒိတ်ကို အချိန်မရွေး Wi-Fi မှတစ်ဆင့်  စပြီး ဒေါင်းလုဒ် လုပ်နိုင်သည်။ သို့မဟုတ်လျှင်၊ ၎င်းသည် ^1 နှင့် ^2 အတွင်းတွင် ဒေါင်းလုဒ်ကို အလိုအလျောက် စတင်လိမ့်မည်။"</string>
    <string name="system_update_download_waiting_operator_mismatch_text">ဤအပ်ဒိတ်ကို ဒေါင်းလုဒ် လုပ်ရန်၊ ရှေးဦးစွာ သင်၏ ဆင်းမ်ကဒ် နောက်တစ်ခုသို့ ပြောင်းလိုက်ပါ။</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">ဒေါင်းလုဒ် လုပ်ရန် စောင့်နေ</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">ဒေါင်းလုဒ် လုပ်နေ</string>
    <string name="system_update_downloading_title_text">စနစ်အပ်ဒိတ်ကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်နေသည်…</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">^1 မှတဆင့် ^2 အထိသာ</string>
    <string name="system_update_file_browser_ok_button">ရွေးရန်</string>
    <string name="system_update_file_browser_title">အပ်ဒိတ် ဖိုင်ကို ရွေးရန်</string>
    <string name="system_update_free_up_space_button_text">နေရာလွတ်အတွက် ရှင်းလင်းပါ</string>
    <string name="system_update_from_sd_card_button_and_title">SD ကဒ်သုံး၍ အပ်ဒိတ်လုပ်ရန်</string>
    <string name="system_update_from_sd_card_unknown_status">စစ်ဆေးနေ...</string>
    <string name="system_update_from_sd_card_verification_failure_status">အတည်မပြုနိုင်ပါ</string>
    <string name="system_update_from_sd_card_verified_description">အပ်ဒိတ်ကို စိစစ်ပြီး ထည့်သွင်းရန် အသင့်ရှိနေပြီ။</string>
    <string name="system_update_from_sd_card_verifying_status">စိစစ်နေ၏...</string>
    <string name="system_update_glif_unmetered_wifi_needed_title">အခမဲ့ WiFi ကွန်ရက် လိုအပ်နေပါသည်</string>
    <string name="system_update_glif_unmetered_wifi_recommended_title">Wi-Fi ကို သုံးရန် အကြံပြုပါသည်</string>
    <string name="system_update_glif_wifi_needed_dialog_message">"ဤအပ်ဒိတ်ကို ^1 မှတဆင့် ^2 အထိသာ ဒေါင်းလုဒ်လုပ်နိုင်ပါသည်။

ဒေါင်းလုဒ်ဆက်လုပ်ရန် ^3 နှင့်ချိတ်ဆက်ပါ။"</string>
    <string name="system_update_glif_wifi_needed_title">WiFi ကွန်ရက်လိုအပ်ပါသည်</string>
    <string name="system_update_glif_wifi_recommended_dialog_message">ဒေတာသုံးစွဲမှုအတွက် ငွေကုန်ကြေးကျမရှိစေရန် ငွေကောက်ခံခြင်းမရှိသည့် Wi-Fi ကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="system_update_install_button_text">ပြန်လည်စတင်ပြီး ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="system_update_install_failed_button_qualifier_text">ထည့်သွင်းခြင်း ပြဿနာ</string>
    <string name="system_update_install_failed_title_text">အပ်ဒိတ်လုပ်၍ မရပါ</string>
    <string name="system_update_install_steps_text">အဆင့် ၂ ဆင့် အနက်မှ ^၁</string>
    <string name="system_update_installing_title_text">စနစ်အပ်ဒိတ်ကို ထည့်သွင်းနေသည်…</string>
    <string name="system_update_last_checkin">အပ်ဒိတ်အတွက် နောက်ဆုံး စစ်ကြည့်ခဲ့မှု^၁။</string>
    <string name="system_update_last_checkin_glif">အပ်ဒိတ်ကို နောက်ဆုံးစစ်ဆေးခဲ့သည့်အချိန် ^1</string>
    <string name="system_update_managed_by_policy">ဤစက်ကိရိယာ၏ ဆော့ဖ်ဝဲစနစ် အပ်ဒိတ်လုပ်ခြင်းကို သင့် အဖွဲ့အစည်းမှ ထိန်းချုပ်ထားသည်။</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">သင့် စနစ်မှာ အသစ်ဆုံးဖြစ်သည်</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text_glif">သင့်စနစ်တွင် နောက်ဆုံးထွက်ဗားရှင်းသွင်းပြီး ဖြစ်သည်</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">စနစ် အပ်ဒိတ်ကို ဒေါင်းလုဒ် မလုပ်နိုင်ခဲ့</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">ဆော့ဖ်ဝဲစနစ် အပ်ဒိတ်တစ်ခု ရနိုင်သည်၊ သို့သော ပိုင်ရှင် သာလျှင် ၎င်းကို ထည့်သွင်းနိုင်မည်။</string>
    <string name="system_update_notification_header_name">Android စနစ်အပ်ဒိတ်လုပ်ခြင်း</string>
    <string name="system_update_pause_button_text">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ခြင်းကို ရပ်တန့်ရန်</string>
    <string name="system_update_processing_status_text">ဆောင်ရွက်နေသည် …</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">ပြန်စတင်ရန် လိုအပ်သည်</string>
    <string name="system_update_restart_to_install_button_text">ထည့်သွင်းရန် ယခုပြန်စပါ</string>
    <string name="system_update_restart_to_update_button_text">အပ်ဒိတ်လုပ်ရန် ယခုပြန်စပါ</string>
    <string name="system_update_resume_button_text">ဆက်လုပ်ရန်</string>
    <string name="system_update_scheduled_status_text">စီစဉ်ထားသည်</string>
    <string name="system_update_security_patch_level_text">လုံခြုံရေးပက်ချ်အဆင့် − ^1</string>
    <string name="system_update_security_update_available_title_text">လုံခြုံရေးအပ်ဒိတ်ရနိုင်ပါပြီ</string>
    <string name="system_update_security_update_downloading_title_text">လုံခြုံရေးအပ်ဒိတ်ကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်နေသည်…</string>
    <string name="system_update_security_update_installing_title_text">လုံခြုံရေးအပ်ဒိတ်ကို ထည့်သွင်းနေသည်…</string>
    <string name="system_update_size_label">အပ်ဒိတ်ဖိုင် အရွယ်အစား−</string>
    <string name="system_update_suw_download_and_install_text">"ဤအပ်ဒိတ်ကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်၍ ထည့်သွင်းရန် မိနစ်အနည်းငယ် ကြာနိုင်ပါသည်။

ပြီးလျှင်တော့ သင့်စက်ပစ္စည်း အလိုအလျောက် ပြန်စပါလိမ့်မည်။"</string>
    <string name="system_update_suw_download_text">"ဤအပ်ဒိတ်ကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ရန် မိနစ်အနည်းငယ် ကြာနိုင်ပါသည်။

ပြီးလျှင်တော့ သင့်စက်ပစ္စည်း အလိုအလျောက် ပြန်စပါလိမ့်မည်။"</string>
    <string name="system_update_suw_download_title">အပ်ဒိတ်ကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်နေသည်…</string>
    <string name="system_update_suw_restart_text">စက်ပစ္စည်းသည် စနစ်ဆိုင်ရာအပ်ဒိတ်ကို ထည့်သွင်းနိုင်ရန် ပြန်စမည်။</string>
    <string name="system_update_suw_restart_title">ပြန်စတင်တော့မည်</string>
    <string name="system_update_suw_wifi_needed">ဒေါင်းလုဒ်ဆက်လုပ်ရန် ^1 ကို ရွေးပါ။</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message_wearable">ဒေါင်းလုဒ် လုပ်ရန် ဘယ်သို့ ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_message">ပိုမိုလေ့လာရန်နှင့် ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ရန် တို့ပါ</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">စနစ် အပ်ဒိတ် ရှိပါသည်</string>
    <string name="system_update_update_available_tap_to_download">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ရန် တို့ပါ</string>
    <string name="system_update_update_available_title_text">စနစ်အပ်ဒိတ် ရနိုင်ပါပြီ</string>
    <string name="system_update_update_download_auto_paused_notification_title">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ခြင်းကို ရပ်တန့်ထားပါသည်</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">နေရာမလုံလောက်ပါ</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_charge_wearable">သင့် ဘက္ထရီအား အနည်းဆုံး %d%% ထိ အားသွင်းပါ</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message_wearable">တပ်ဆင်ရန် ဘယ်သို့ ပွတ်ဆွဲပါ။</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_message">ပိုမိုလေ့လာရန်နှင့် ထည့်သွင်းရန် တို့ပါ</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">စနစ် အပ်ဒိတ်ကို ဒေါင်းလုဒ် လုပ်ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_tap_to_install">ထည့်သွင်းရန် တို့ပါ</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">စိစစ်မှု မအောင်မြင်ခဲ့</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">ဒေါင်းလုဒ် လုပ်ပြီးလျက် စိစစ်ပြီး</string>
    <string name="system_update_verify_failed_button_qualifier_text">အတည်ပြုခြင်း ပြဿနာရှိပါသည်</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">စိစစ်နေ</string>
    <string name="system_update_wearable_countdown_message">%d အကြာတွင် ပြန်စနေပါသည်...</string>
    <string name="target_default_source_device_model">စက်ပစ္စည်းအဟောင်း</string>
    <string name="target_device_not_supported_cant_continue_description">ဒေတာများကိုကူးယူရန် အခြားနည်းလမ်းတစ်ခု ရှာပါ</string>
    <string name="target_device_not_supported_cant_continue_title">အခြားဖုန်းကို ပံ့ပိုးမထားပါ</string>
    <string name="target_device_not_supported_try_restarting_description">"ကြိုးဖြုတ်ပြီး သင့်ဖုန်းအဟောင်းကို ပြန်စပါ။ ထို့နောက် ကြိုးပြန်တပ်ပြီး သင့် Pixel ပေါ်ရှိ လမ်းညွှန်ချက်များအတိုင်း လုပ်ဆောင်ပါ။

ဤမှားယွင်းမှုကို ဆက်လက်တွေ့ရှိနေရပါက အခြားနည်းလမ်းဖြင့် မိတ္တူကူးရန် လိုအပ်ပါလိမ့်မည်။"</string>
    <string name="target_device_not_supported_try_restarting_title">ဖုန်းကို ပံ့ပိုးထားခြင်း မရှိနိုင်ပါ</string>
    <string name="target_smart_device_timeout_add_account">အကောင့်ထည့်ရန်</string>
    <string name="target_smart_device_timeout_description">ဆန္ဒရှိလျှင် သင့်အကောင့်ကို ကိုယ်တိုင်ကိုယ်ကျ ထည့်သွင်းကြည့်နိုင်ပါသည်</string>
    <string name="target_smart_device_timeout_dismiss">ပယ်ရန်</string>
    <string name="target_smart_device_timeout_title">အခက်အခဲ ရှိနေပါသလား။</string>
    <string name="terabyteShort">တယ်ရာဘိုက်</string>
    <string name="toast_phones_connected">ဖုန်းများကို ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="toast_reconnect_cable">သင့်ကေဘယ်ကြိုးကို ပြန်တပ်ပါ</string>
    <string name="transfer_finished_fragment_title">အပြီးသတ်ပြင်ဆင်မှုများ လုပ်ဆောင်နေသည်…</string>
    <string name="transfer_summary_copied">ဒေတာများကို ကူးပြီးပါပြီ</string>
    <string name="transfer_summary_fragment_description">ကြိုးကို ဖြုတ်လိုက်နိုင်ပါပြီ။</string>
    <string name="transfer_summary_fragment_finish">အဆုံးသတ်ရန်</string>
    <string name="transfer_summary_fragment_title">သင့်ဖုန်းသည် အဆင်သင့်ဖြစ်ခါနီးပါပြီ</string>
    <string name="transfer_summary_icloud_photos_warning_v2">အချို့ပုံများကို ကူးယူခြင်း မရှိပါ။ <annotation id="transfer_summary_learn_more">ပိုမိုလေ့လာရန်</annotation></string>
    <string name="transfer_summary_not_copied">ဒေတာများကို မကူးရသေးပါ</string>
    <string name="transfer_summary_partial">%1$s/%2$s ကူးယူပြီးပြီ</string>
    <string name="transfer_summary_will_sync">စနစ်ထည့်သွင်းမှု ပြုလုပ်ပြီးပါက ဒေတာများကို စင့်ခ်လုပ်သွားပါမည်</string>
    <string name="transferring_fragment_calculating_remaining_time">ကျန်ရှိသည့် အချိန်ကို တွက်နေသည်…</string>
    <string name="transferring_fragment_header">ကူးယူနေသည်...</string>
    <string name="transferring_fragment_remaining_time">%1$s ကျန်သည်</string>
    <string name="trust_instructions_description">"ရှေ့ဆက်ရန် သင့်  iPhone® စက်ပစ္စည်းကို စစ်ဆေးပြီး ချိတ်ဆက်မှုကို အတည်ပြုပါ"</string>
    <string name="trust_instructions_trademark_disclaimer">"iPhone၊ iPad၊  iOS၊ iMessage၊ iCloud၊ Safari နှင့် iTunes တို့သည် အမေရိကန်ပြည်ထောင်စုနှင့် အခြားနိုင်ငံများတွင် မှတ်ပုံတင်ထားသော Apple Inc., ၏အမှတ်တံဆိပ်များ ဖြစ်သည်။"</string>
    <string name="unmetered_wifi_string">အခမဲ့ WiFi ကွန်ရက်တစ်ခု</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">သင်၏ Android စက်ပစ္စည်းသည်မိုဘိုင်းဒေတာ၀န်ဆောင်မှုနှင့်မချိတ်ထားပါ။ ၎င်းအချက်အလက်များကိုယခုကြည့်ရှုချင်ပါက၊ ကွန်ရက် ဘရောင်ဇာတစ်ခု %s ထံသို့သွားပါ။</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">သင့် Android စက်မှာ ဝိုင်ဖိုင်ကွန်ရက်နှင့် ချိတ်ဆက်မထားပါ။ ဤ အချက်အလက်များကို ယခု ကြည့်ရန်၊ %sကို ဝဘ် ဘရောင်ဇာ တစ်ခုဖြင့် ဝင်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="use_nearby_device_heading">အနီးအနားရှိ စက်ပစ္စည်းကို အသုံးပြုမှာလား။</string>
    <string name="use_nearby_device_text">အထောက်အထားများ ခွင့်ပြုရန် အနီးအနားရှိ စက်ပစ္စည်းတစ်ခုကို အသုံးပြုလိုပါသလား။</string>
    <string name="waiting_for_account_info_text">အကောင့်အချက်အလက်များကို စောင့်နေသည်…</string>
    <string name="wifi_available_action_all_networks">ကွန်ရက်များအားလုံး</string>
    <string name="wifi_available_action_connect">ချိတ်ဆက်ရန်</string>
    <string name="wifi_available_content_failed">ကွန်ရက်များအားလုံးကို ကြည့်ရန် တို့ပါ</string>
    <string name="wifi_available_title">အများသုံး Wi‑Fi ကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="wifi_available_title_connected">Wi‑Fi ကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="wifi_available_title_connecting">အများသုံး Wi‑Fi ကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်နေသည်</string>
    <string name="wifi_available_title_failed">Wi-Fi ကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်၍မရပါ</string>
    <string name="wifi_string">Wi-Fi ကွန်ရက်တစ်ခု</string>
    <string name="wifi_wakeup_enabled_notification_context">သင်သည် သိမ်းဆည်းထားသော ကွန်ရက်− %1$s အနီးတွင် ရှိသည်</string>
    <string name="wifi_wakeup_enabled_notification_title">Wi‑Fi ကို အလိုအလျောက် ဖွင့်ထားသည်</string>
</resources>
